眾神異聞錄 (15) 心如明鏡

POST 1

POST 2

POST 3

POST 4

POST 5

POST 6

POST 7

POST 8

POST 9

POST 10

POST 11

POST 12

POST 13

POST 14

眾神異聞錄，一本本土既通靈資訊
注意：佛膠／道膠／基督膠／科學膠睇完有乜唔滿意，請自行離開，我唔會回應無聊爭論

第一章-如來佛祖

第二章-千手觀音

第三章-貓人族

第四章-機械族

第五章-小灰人

第六章-鳥人族-賽斯

第七章-鳥人族-哇

第八章-耶穌基督

第九章-閻羅王

外傳－賽斯by王太

外傳－如來佛祖by小岳

外傳－貓人族by域

外傳－小灰人by神秘人

覺得比負能量入侵，又驚又震，可以讀以下宣告文
「我在此對宇宙宣告，任何不屬於我業力之連結即時結束，
不論我的前世後世或今生，凡對我有害的連結亦一併切斷。」

喵巴1001 係米有問答獎勵

問啦

多謝喵巴🙏
我早晚有裝香比觀音娘娘 同 祖先
佢地係米都受到我供奉既香火？由其我老豆，佢係咪係屋企 同都受到我既香火呀？

幅相係邊個黎

唏哈呵！

女武神Valkyrie

觀音娘娘咁答你：
「好多謝你咁有心，你既心意比起香火更為重要。」
「你爸爸已經投左胎，佢活得好好。」
「好好做人，就係對祖先同我地既一種報答。」

喵巴，上個 po 講既考驗，有冇 overall result 可以講下？

女神呀!
真心望到幅圖有心動既感覺
如果我第時老婆有咁好
我願意齋戒一萬年

唔洗多謝呀 觀音娘娘，細佬從小就好尊敬您
聽到老豆投左胎 有點想流淚，老豆記得搵處有錢人，來世唔好再咁辛苦
多謝喵巴🙏

你咪亂發願呀，到時真係齋戒一萬年睇你點死

係度講下上次聚會既結果：
好多謝抽時間去meeting既巴絲，
大家為光服務既反應非常激烈，我代表上面感謝大家。
我有私下TG既人＝pass，冇pass既都唔駛灰心，keep住修心好好做人，
時間一到自會被上面徵召。
其實上次都好多巴絲合格，不過就算我認為合格，但都要問過上面意見。
有啲人明明pass既，但係因為守護靈覺得未係時候，結果就唔可以入圍。

戒丁囉咁 易啲

巨龍好難駕馭

口難駕馭啲

乜原來係守護靈決定，我以為高我添。

靠曬各位喇

你指鳩up?

鳩up 講粗口 口賤

語帶雙關?

無意中睇到
多謝樓主

我係一個返左教會好多年既人
但近幾年都開始喜歡所謂既new age野
睇左你同穌哥對話果篇，我睇得好開心呀！

信耶穌同new age野真係無衝突架喎
繼續睇埋其他章節先！

成日都聽人講高維嘅野我地理解唔到 有冇巴絲可以舉一兩個例子出黎

理解唔到又點舉例

我意思係邊啲地方體現到我地理解唔到嘅野
例如multitasking呢啲 有冇更多例子

lm

突發 岩岩經過火星見到佛祖 （冇圖）

Sorry 冇

覆喵巴：係ge，好多嘢真係迫出來，我之前都係喺後天惡補同人溝通ge能力，有時間都想整理一D notes，令佢更有條理同系統. 不過我的確心入面係唔太想跟人接觸（熟人，親人除外），可能因為前世ge心結掛

繼續lm學野，皮已正。

點解喵巴今次會用女武神幅圖嘅 ？

我反而唔想同親人接觸

張圖睇見都覺得舒服

新po留名

好鐘意呢個po嘅名 心如明鏡

佢平時情緒有冇大起大落？

我老婆梗係正

內在小孩

咁勇 叫明王收佢做𡃁

［member]咁重理佢？自保緊要，下次都咁就報警la[/member]

留名
屋企準備有大轉變 而家開始要慢慢調節心態
好難接受 只好靠自己慢慢調節好

世界唔會扔低我一個 會好好堅持
可能少講野但會默默追po

加油

一睇幅圖我第一時間諗起雅典娜，真係唔太識北歐女武神😓

直接了當一個問題，你覺得佢愛唔愛你？
下一個問題，你覺得自己愛唔愛佢？
如果愛對方而要令其中方沉淪，果d唔係愛。
係自私同佔有慾。

呢篇野講靈魂週期講解釋得幾深入

唔好意思，有一點我唔係好明
其實點解你想管你男朋友?
你想管佢時候，你唔係都成為咗一個判官，
批判佢嘅行為?

每個靈魂都為自己做緊決定。
你唔須要為人地嘅決定負責任。

易d入口我會講一d預知夢，前設係你嘅靈魂投放在唔同時間點嘅地球，當你夢到未來其實都係一種multitask，你嘅意識multitask 緊而你集中在當下，未了解到自己嘅意識其實係處於唔同嘅時間點，所以夢中會見到未來。
難少少會係你睇到人地嘅前世同預知到人地嘅將來，當你嘅意識開發到一個程度可以接觸到另一個時間點同人地嘅內心，情況會有d似你識得去server download data，咁你會明白呢個維度嘅事只係某一個片面，真正嘅你內在其實不止於止乛

想問點去分究竟夢到係自己定人地其他世？
係咪可以從情緒反映到？

咁好唔健康

喵巴D 文問對方點稱呼但係成日都話人類發唔到個音
邏輯上明白但個音係點真係理解唔到

愛情其實係一種觀照，你會從對方身上了解到自己，你嘅脆弱，霸道不安等等其實都係一種投射。我地好習慣去尋求一個對象去令自己完成某部份嘅渴望，例如常見嘅係為錢，為左對方嘅地位，呢d係比較簡單直接嘅原因令你去選擇呢一個人，因爲你選擇愛佢就可以分享佢嘅成果。
複雜少少會係你將愛情當成一種補償，彌補返自己經歷上嘅缺憾，例如希望自己令一個人改變，希望自己成為一個人嘅支柱，希望你用你嘅愛去補償返果一個曾經缺乏愛嘅自己。
呢一種所謂嘅愛其實好難去維繫，因為你由一開始已經係有所求，一切只係自我補償，於是會揾唔同嘅藉口令自己捱落去，希望有一日令對方改變。
靈魂投生於地球本來就係一個學習愛嘅過程，而呢一個世界俾左好多虛偽嘅愛同觀念我地，將本來應該自由流動嘅愛變成一種規條同約束。我地嘅終極目標其實就係通過地球嘅種種經驗去發掘真正嘅自己同真正嘅愛。
無論係地球人，任何次元同宇宙種族都好，愛永遠都係最大同最強嘅能量。

情緒係最真實嘅反應，有情緒其實係一種靈魂嘅提示。
當然你可以唔係發夢見到人地前世果陣，你同佢講果陣對方會好不其然咁喊同有情緒，再深究少少佢會知道前世嘅事會同今世嘅觀念有關連。
例如我曾經見過一個人佢前世好艱苦咁養大3個仔女但最後無一個大左留響佢身邊，所以佢今世無生仔因為覺得仔女係負累，後來佢同我講，佢真係落過3次仔。
到呢d位你會明自己睇到嘅嘢無錯。

我答得好直接，你地兩個都唔愛對方。
真正嘅愛係兩個人都接受對方所有嘅過去同性格，而且會因為對方而有正面嘅成長。
根據你描述嘅嘢我睇唔到有任何愛嘅原素。
愛係藉口，一齊真正嘅原因係佔有欲。

個情況就好似發完夢既, 有d 野你記得, 但現實又好難搵到岩既字去形容個夢境

我地理解唔到既野用文字寫出黎都係理解唔到, 但如果你有興趣想睇呢d 既, 賽斯書 - 靈魂永生同唐望 - 做夢的藝術都有好多呢d 概念

講一個比較易理解既, 就係高維存有可以同時睇住自己好多個分身做緊咩, 好似係一條隧道入面有好多部電視, 但佢係同時感知晒咁多個畫面, 不過就要適當地對焦, 有時都會睇漏眼

原來筆巴有興趣
我前前後後post 過三次靈魂週期都無人理 可能比較難入口

咁似某套忍者漫畫

仲有時間唔係線性, 咁係咪即係高維既人(叫佢做A )可以隨意去唔同既時間點? 例如而家去宋朝, 之後去石器時代, 跟住又去文藝復興, 我地睇A 係跳黎跳去 (唔係線性?), 但對於A 係有個先後次序的話, 咁佢個人既時間係唔係線性?

上面既理解係涉及"方向" 或者 "先後", 如果用"過去/現在/未來同時存在" 黎理解, 又係邏輯上明白實際係點就唔清楚

講到我1999

以前都睇過 同一篇 滿足左好奇心 但老實講於我幫助不大

輪迴眼

不過火影都好多newage 野

其實睇落去, 呢份資料有詳細講點樣搵你今世扮演既劇本角色, 真係有心睇其實有好多同屋企人/情人既問題都會有解決既方向, 不過無人會咁做

其實你咁答都心裡有數...或者你用art of loving 入面講個4 點具體咁審視返段感情: 照顧（主動關懷被愛者生命和生長）、責任、尊重、了解

用靈性角度理解既話, 係高維既世界無時間呢樣野, 佢地身處既環境處於一種"變為" (becoming )既狀態, 線性呢樣野對佢地黎講無意義

對於你黎講, 你既過去一定係某一點既延伸, 因為你只係觀察到一條時間線, 但對A黎講, 你既過去可以有無限咁多點, 而你呢一點又可以駁向未來無限咁多點, 所以任何一點既你都係你, 只不過你唔會覺知晒, 因為你既意識只係對焦左係某一條時間線 (揚升左就會改變)

對A黎講, 如果佢需要去所謂過去or 未來, 佢可以直接行過去該時間點, 但我地就一定要2017 , 2018 , 2019 咁逐個點行

曼德拉效應同呢樣野有關, 同埋其實因為時間唔係線性, 而家愈黎愈接近揚升, 有d 人都會發現自己可以選擇過去

你最後2 個字過去係名詞定動詞?
多謝補充

Multitasking

選擇過去其實係咩意思？我諗左幾日都唔係好理解到時間唔係線性既概念，咁的確有啲野發生左就係發生左，例如場波輸左就係輸左，改變唔到哩個事實，咁點樣可以將時間唔係線性哩個概念套用係我地既生活到？
我相信時間唔係線性，但我解釋唔到比人聽點解
求解答
同埋感覺到自己有啲負能量塞住係個身入面，可以點清

有冇聽過雙縫實驗
如果有聽過又睇得明既
可以google下延遲選擇實驗
呢個實驗係量子層面解釋左當下點樣改變過去

同埋我覺得改變過去果一刻係會連記憶都改變埋, 所以可能好多野改變左你本身都唔會察覺, 曼德拉就係兩班改變左唔同過去同記憶既人存在係同一個時空入面, 其實佢地各自既記憶對佢地自己黎講都係正確

好中意呢篇野分類夠仔細同閘釋得算詳盡
如果認d睇對自己同身邊既人認識都會多左

其實好多日本漫畫都有newage 野

見你咁推薦我再睇吓

歡迎你

不要以人類為思考

會唔會關佢前世事
可能佢前世 就正正係 一個判官 但某啲事搞到佢含冤而死
於是就帶到落今世

利申 估

靈魂劇本都未必理解到，何況更高次元既目的。
例如點解有人一出世冇腳，有人一出世做有錢人個仔，正常以3d思維係諗唔明。
所以除非你超越3d擴大意識，多維思考先叫做有少少答案。一日以人類身份思考，一日都脫離唔到現實世界既matrix。

好似你玩online game之嘛，你可以一條友打怪做任，但進度一定慢過有班隊友一齊玩。甚至有啲副本要多人合作先玩到。

我唔知仲繼唔繼續做呢份工好 雖然老闆係幾好 但係老闆d愛將態度好囂張，不可一世 eg 我做漏少少野就無限放大 但係佢地做漏野 我只會背後幫佢補 我好唔中意咁 但我冇得出聲 因為佢地大我十幾年 論經驗 佢地真係好足夠 加上比起佢地 我年紀細坐呢個位 其他同級個個都大我十幾年 我已經好攰 好無助 雖然好多人撐我 但比佢地串一兩句已經好唔開心 岩岩睇醫生 醫生話我壓力大爆曬瘡
好多人同我講我好好彩 d做十年都未坐到 但係我眼中 權力根本唔係我想要
我做野又大頭蝦 又蠢 我唔知自己憑乜坐
我已經唔開心到講野1999

純粹想大家有返一個戰鬥格去面對逆境

女武神+心如明鏡
睇住黎打

用病黎合理化暴力傾向

好簡單，當佢撞過板就會收殮

講唔講得架

認真 當有人煩鳩你
你試下想像下佢係上面派人黎陰你
之後你就諗 想陰我 收皮啦你地
當你有依個念頭 之後既情緒比較易控制

唔會，幫你排毒姐

咁諗都幾好 多謝你

頻率問題，人發音既頻率有侷限某幾個波段

自從讀左宣告文想揚昇 就失眠咗2晚

簡單啲，a隊同b隊踢波，會有幾種可能性。
1 a贏b輸
2 b贏a輸
3 和波
呢三個都係唔同時間點，平衡宇宙
但你焦點係1呢個世界，其他世界照樣繼續run

咁點決定我會去 邊條將時間

理論上你每一刻都做緊決定

搞到我又好想好似龍珠咁 谷啲氣出黎

我都成日遇到啲咁嘅情況

我覺得你做得嘢，老闆/好多人都知，
你年紀細坐得高，要有心理預備一定有人眼紅，特別係啲old seafood。再做得好，佢地都會搵其他無聊嘢打擊你，甚至老屈

人地話你，未諗下佢話得啱唔啱，自己唔啱，道歉，下次小心啲。
如果佢做漏嘢，我覺得你可以唔幫佢補，有咩事要追，自然會話佢。

但你選擇幫佢，我覺得補完要同佢講返，唔係個個人好似你咁睇到補到，如果睇唔到交上去，有咩事都係去返果個同事度。你要俾佢知，你幫佢補係為佢好。

我果時嘅做法係清者自清，我做嘢唔洗同佢地交代。

我做唔到，但見人做得到嘅方法
1.同佢地做朋友，當關係好咗，佢地無咁針對你，甚至企你果面。
(因為我有人格潔癖，所以我覺得同啲我咁唔鍾意嘅人做朋友，好唔舒服，所以我做唔到)

2.直要小返佢，有啲人係斯善怕惡，見你好恰就愈來愈過份，我見有啲人會直接反擊，或者單單打打，潤佢，暗串佢，等佢知難而退。最勁係小完佢，之後重可以同佢做朋友。
(因為我轉數唔快，人地蝦完我過半日我先諗到點反擊，到時已經下咗啖氣 )

撞咗咁多板，我都係覺得我行我素，做返自己最舒服

加油丫!

呢類過渡期既身體變化一定有

如果真係好唔舒服，又無人幫你，又搵唔到返工嘅樂趣，未先諗下做唔做。

有時好迷失，唔知點解公司會請我，點解我會坐依個位，可以同老細傾下，佢請你，你一定有啲過人之處先請你，而唔係其他candidate，俾啲信心自己。

唔理佢前世身份，總之佢喺3D咁樣郁手打人就係有錯，犯法，3d事3d法律解決先. 絲打真係要為咗自己身體著想，唔好再就佢，一定要分手，到時真係結婚，依種男人更加係虐妻狂，絲打唔會好過.

曼德拉效應
有人記憶中係a贏
有人記憶中係b贏
有人記得和波
但三種記憶既人呢一個當下係同一個世界焦點

有錯就真係預咗要俾人追著打，但你嗰度咁兇險，都唔好吓吓死忍，隨時預備跟佢地鬥過. 佢地做漏野就唔餸同佢地補la,佢地唔領情就算，由佢地承擔責任.仲有，人地升得你上去，你一定有勝任ge理由，唔使太感恩戴德，否則真係會俾人地利用及蝦你. 仲有，你都識講你後生人地十幾年，佢地見你咁快升上來，總會睇唔順眼，唯一能做ge就係用
工作表現塞住佢地把口. 同級好多時都係敵人，真係唔好預做到朋友

我工作上就盡量都唔單打獨鬥，但自己嘢就無符,要做咗出之先睇吓搵唔搵到可靠ge人合作

最好就來一次報警，上埋法庭，依種人只能夠阻嚇才收斂.不過絲打真係要預同佢分手lo,依種人太難搞la，真係會害死身邊人.

我覺得唔使咁快同老闆講，反而真係做多一段日子，了解吓自己ge強弱項，亦要了解吓自己ge對手,再諗辦法拆佢. 咁快同老闆反映，佢會以為佢想唔do

Sorry , 錯別字：係「唔使同佢補」

你仲行得走得 有得去散心 就唔算殘忍啦
佢要咁行 就由得佢 就算係至親都咁話

我都知 條路係佢揀 揀左唔好喊
佢都係我至親 我都係會擔心
而家努力儲錢 可以散心既我會再出去多次
我會加油

名詞 , 選擇自己既歷史

認同, 呢個都係我對曼德拉既理解

呢個正, 我都有睇, 理解當中

講開時間線，分享下我生活中d無聊野
每次如果場波太夜我睇唔到的話， 我會留返第二日睇重播
然後果一整日我都會避開睇賽果， 等返到屋企睇replay扮睇直播咁
我成日同朋友開玩笑我同佢地將會分別， 進入唔同時間線， 因為我一日未知個賽果，都未進入時間線
我改左個名做薛丁格的足球賽

時間非線性 去睇龍珠人造人篇個杜拉格斯

早知果晚歐聯都咁做

加油呀 頂唔順就再上嚟呢度呻 呢到好多巴絲陪你㗎

除左喵巴講既野之外, 可以試下幻想下呢個情況:

你人類身體既意識係可以被替換, 而家操作緊你身體既係你"大靈魂"既其中一個意識(叫做kwsf 1), 但靈魂當中有好多個意識, 我當有kwsf 2 , kwsf 3..etc, 而尋晚你訓著左既時候, kwsf 1 被替換而kwsf 2進入左呢個身體, 所以今朝訓醒打開眼既時候, 先係kwsf 2 第一日黎到呢個世界, 呢一刻睇緊連登既你, 其實係kwsf 2

因為黎到3D 世界, 你既覺知能力被限制, 所以對kwsf 2 黎講, 呢條時間線既歷史, 就係佢全部既歷史. 佢唔知道原來作為kwsf 2, 佢係自己選擇左呢一個時間點去體驗, 所以佢對自己既認知只限於呢一個時間線上呢個人類身體所體驗到既歷史

呢種意識替換其實係不自覺咁發生, 誠絲同筆巴既留言(#58 , #82) 都有詳細講; 所以kwsf 2 都唔知道其實係自己選擇左呢條時間線

可能就因為咁, 咁多靈性書籍都強調當下, 因為只有眼前呢一刻, 先係你意識選擇體驗既moment, 呢個moment 有其長其實我地唔知, 但你既意識黎到呢一刻就一定有其重大意義, 當然, 我以上呢個情況只係為左方便理解而引申出黎既例子, 實際未必完全一樣, 可能你呢個時間線既肉體一生會有幾十次替換, 亦可能得幾次, 甚或無都未定

ps. 筆巴share 出黎果篇天使米高既通靈資料, 其實就係我上述講既野既source

補充: 我講既意識係其中一塊靈魂片段體, 通常NA 書藉會用人格黎代表

但唔同既意識都會有類似既體驗？
曼徳拉效應只會發生係啲好細微既野上面，但例如場波咁，好少會真係有人記錯個結果，而且所有野都有紀錄，如果突然我另一個意識switch左過黎，應該會覺得所有野唔同晒？
連問個問題都1999 sorry

追緊舊post
頭先用手指係左手畫左個內在平衡符號
幾秒後起哂雞皮 個感覺好奇妙

仲有之前讀完個宣告 依家個人正面左

我係第二點 我又轉數慢 但我會試下小番佢 佢地真係好中意打擊人 多謝你

我以為同級係齊心 點知係敵人 真係好煩 d老seafood眼紅

上年已經遞過一次信 佢地話知我冇經驗 但見到我有進步 有努力
但我都係唔明請我個經理 係咪盲左 佢同人講因為我個樣 我入職一年先知 佢點解請我 搞到我真係覺得自己冇用 明明個樣生到勁蠢

好彩都叫有d人撐我

feel到野喎

如果強項 我諗係人際關係
弱項真係好Q多 太大頭蝦

加油呀

喵巴 人死左之後個意識係咪會好似夢世界入面咁 做嘅所有野都會跟住自己原始本性做決定 唔會咁有理智？

有人撐已經好好。。。

俾d 時間我消化下延遲實驗先

想問下高維生物有冇植物？即係個花仙、樹人
前幾日睇po講發夢揾守護靈，之後我係夢入面有兩個小矮人同我一齊 係咪關事，佢地個樣好親切

I am groot!!

無符，依個係辦公室政治. 個個都係爭上位ge潛在對手，點會想你好？

有人際關係都唔錯，不過都要分清楚邊D有利,邊D可能會有害.唉，打工就係咁煩. 我都一樣大頭蝦.

咁唔錯la,俾心機la,總會有人知你好，遲早同聲同氣ge

好 知道 多謝你

根據靈魂劇本既講法, 對高我黎講, 佢能量夠同埋想既話基本上同一個角色既所有可能性都可以體驗, eg 孫中山呢個角色, 辛亥革命之後, 可以有革命成功同革命無成功既劇本路線, 兩個路線都可以各自派一個意識去體驗, 又或者同一個意識行完一條再行另一條, 所以意識可以有類似經驗既原因就係咁解

記憶混亂其實有分個人同集體, 曼德果種情況係因為人類集體意識一齊選擇左新既時間線, 會有咁既情況係因為要一齊揚升, 所以先com 好一齊跳

個人意識被替換有機會會造成性格轉變, 對現實脫離, 對身邊事物感到陌生, 或者短暫失憶; 睇過有部講天使既書入面提過, 有d 人頂唔順而家既體驗而又有能力"申請"替換既話, 佢地之後既人生就會發生巨變, 例如有d 會無啦啦離家出走, 不過佢地呢d 可能情況特殊啦, 如果係一般人, 都唔會想因為自己逃避而令到身邊既人傷心

類似

宇宙咁大有都唔奇

估唔到呢到咁多痴綫佬有興趣

簡單d講呢個實驗分兩部分

1. 射1粒光子出黎然後用儀器證明粒光子係以粒子方式穿過通道

2. 加入一塊半透鏡
原本被證明左以粒子狀態穿過通道既光子神奇地變左以波狀方式穿過

結論: 加入半透鏡既行為可以改變光子係過去既移動方式

注意部儀器由頭到尾只係射左1粒光子而唔係不停地射光子, 如果呢個位get錯左就好難明白

希望呢條片幫助到大家

追左你啲舊post成日 支持
你個post提醒我好耐都冇打坐 放鬆下個人

喵巴 我知你唔會隨便睇高我/守護神
但我真係好想問 佢係咪真係我嘅守護神定係其他野？我直覺覺得係類似死神嘅神
可唔可以幫我問下係咪有人搵過我

岩岩我又發左個清明夢 好短 我諗半個鐘到
我俾某樣野(有人樣)困住左 我逃唔出去 佢差Ｄ殺左我
之後有個好似精靈咁細粒嘅人/神出左黎(係女性 下體好似唔係腳 暗紫色咁 遠望邪邪地) 殺左佢 之後有把聲講 我就係你守護神
之後出現左有翼嘅細路(邱比特？) 係我條頸兩側點黎點去 佢似幫我復原
之後我變細粒 精靈係我隔離
佢仲將佢個樣整左落幅牆到 係歐洲個種女性樣
之係我同佢係手機短訊傾計 係Nokia3310 d fd 黑色
我冇直接問佢係咪100%黎自光同愛
只係心諗“想問喵巴講果個句”
但佢講笑咁講 話我真係咁唔可信咩
係之後嘅message都係佢sd
佢話有緊要野做要離開先 2-3分鐘要走 叫我睇曬d message 但我冇認真咁睇
淨係見到我英文名 (反轉 我平時都係咁用 Chan Dai Man→ManDai Chan)
仲有心機女 呢三個字。。。
之後太大段 飛左。。。
最後佢叫我認真睇之後嘅片
係好似Q版高達 殺左4-5隻其他Q版高達 但係冇血嘅
最後有條黑色嘅走廊 就醒左

之前發夢遇到遇到妖怪 我會不自覺咁驚 但今次我一Ｄ都唔驚佢 同佢傾計冇壓力

幾可怕咁樣

歡迎

你寫個2 點簡潔到肉 , 只係唔明個實驗點證明

1. 射1粒光子出黎然後用儀器證明粒光子係以粒子方式穿過通道
係咪未放P' 半透鏡時, 個粒光子淨係一個地點X 或者Y打出光點, 所以證明粒光子係以粒子方式穿過通道?

2. 加入一塊半透鏡
原本被證明左以粒子狀態穿過通道既光子神奇地變左以波狀方式穿過
即係射過粒新既光子, 佢經第一塊P 反射去A(or 穿過去B), 再穿過突然被放置既P', 最後係X (or Y) 顯示interference pattern, 所以光子"而家"係波

另外點解半透鏡可以有double slit 的效果??

佢救你點解覺得係死神?

1. 係
2. 要留意成個實驗由頭到尾只係射左1粒光子<<就係呢到你get錯左, 我最初都以為係咁

係半鍍銀鏡先岩
呢個情況下光子被反射與透射的概率各為50%
作用同double slit入面既兩條縫隙一樣

其實唔係死神 我表達得唔好
第一眼嘅感覺 係黑暗 妖嬈
唔係陽光咁感覺
反而醫我嘅細路先係陽光 天使feel

ps我個心完全靜唔到 囉囉攣咁
聽歌唔得 打機唔得

個邱比特係你守護靈
個夢係你處理心魔
你近排有咩心事? 個心事都幾重下

琴晚發夢知夢試叫守護靈同高我
本身發緊個夢黑黑暗暗咁，知夢就記得自己想叫佢地啦，我話我唔發夢啦，守護靈同高我聽到就應下我啦，點知有把聲好花生咁話「終於醒啦佢」 之後就全身好似有野由頭到腳包住我咁，但睇唔到咩黎，感覺係痺痺地。
痺到咁上下都再叫多次佢地，之後就轉個場景，係番左公司 但場景好光好舒服，仲有啲香味 有張藍色枱，佢地就坐我對面，但佢地個樣係我同事 我又問你地真係我守護靈同高我？佢哋又話係，一個話自己係守護靈，一個話自己係高我 好搞笑 然後就醒左啦，都未問到佢地叫咩名

唔該喵巴
竟然係邱比特？
我仲以為佢係被請黎救我
咁果個好似精靈嘅野呢？

2. 即係1. 個粒光子原本係X/Y 偵測到一點既pattern，一加 P' 就變佐 interference ？

Double slit 作用係將原本光源變成2個 (coherent source)而向同一個方向前進, 半鍍銀鏡一係反射一係穿過，去A同去 B係2個方向，如果係 wave ，點樣樣被干預？

你諗清楚d粒光子係幾時先變左wave

原本既pattern 係一粒點，加佐P' 就變成interference，總之粒光子既歷史改變佐，射出來個下已經係 wave.

半鍍銀鏡個度，單純睇個裝置，唔明interference點樣整出來

光子係粒子狀態淨係行P-A or P-B是但 一條path
加左P'之後光子改變左之前既path變成P-A同P-B兩條path 行晒
再係P' self-interference
唔明自己再google下啦
我地已經騎劫左個 post

完全睇唔明

原諒我，尋晚已經 google 到2點先訓 我理科人但最差係 physics

幾好呀，至少你打開左個渠道

唔係真係邱比特，形容姐，不過同精靈咁上下既野。
妳個夢就係現實受困既心境。
其實唔需要同人比較，住公屋咪住公屋，有咩問題? 我都住緊，接受自己現有既一切先係正路。
佢地冇錯3d可能有成就過你，但一個人係咪成功唔係淨係睇呢啲表面野，唔需要用佢地定既規則黎界定自己，做返自己就可以。

睇到頭痛
利申 乘數表都未識背

我同呢位絲打煩緊嘅嘢差唔多 見到喵巴呢個留言有d感動同想喊

利申純分析，你有一種挑戰權威嘅渴望，亦都希望自己做一d突破界線嘅事，但心裡又怕得罪權威。
我9估咋

膽拖多個渴望受人注目於你身上

搞錯原來你班友喺曬度

Thx thx

唔駛咁煩，樂天知命
如果我係有錢佬，根本唔會係度寫文出post
如果你地內心冇問題，根本唔會係呢度
明唔明我講乜?
你地對現實不滿，就去返相應崗位改變
就算改唔到環境都改變其他人
做返你地內心想做既事，而唔係跟現世規則行

亦因為大家都係普通人，先至經歷到有錢人經歷唔到既事，例如害怕冇錢，對社會憎恨，下層無力感等等的經歷/情緒，呢啲都係可以令靈魂快速成長。所以真係唔需要同其他人比較，大家既劇本同面對既野都唔同。

喵兄請問會再搞聚會嗎? 如會, 請問會是幾時呢?

窮都有窮好，就是可以輸既野比較少

好呀，好想睇下喵巴係咩樣

唔好意思 誤會左，以大家搞個聚會咁
成員meeting 唔會闖

大家點睇與神對話
我睇左好多次發覺好大愛
我明白佢講話我地其實唔需要恐懼
但係我唔恐懼就唔可以保護自己不受傷害
根本唔會全部人都唔恐懼，人地恐懼就可以蝦你

我見到無post出黎，會唔會大家唔buy
講聲sorry先

短期內唔會再攪住

天跌落黎當被冚

我啲文章有提與神對話
作為一本入門na書黎講係好岩大家睇
不過因為高維資料大多數都係好離地
所以睇完要認真思考下先，唔係好易變歸靈膠
書入面既核心概念係真既，例如一切萬有／意識創造實相等等
如果冇呢類概念既人值得睇，有晒na概念既人就唔駛睇了

你內心「恐懼」，所以會創造左「要保護自己」既實相比自己去經歷
你「無懼」，仲駛乜花精神心機諗點樣保護自己
簡單例子，廣告不停叫你打預防針，恐懼既人會仆出去打，無懼既人唔會打

追左好耐po，學到好多野
見有人講夢境，其實我今日都發左個深刻既夢。發到ex以前養既倉鼠（現實死左）同佢而家隻貓係我屋企，我做緊自己野既同時，佢仲地係我旁邊，我feel到個氣氛怪怪地，忽然感覺有條野不斷纏住我條頸，我望下，原來係佢地用條好長既頭髮一路合力纏住我，纏得好快。我好驚又好嬲，即刻用隻手想扯斷條頭髮，做緊呢個動作期間就醒左
唔知有冇咩寓意呢

生活上有啲野令到你透唔到氣

個個都揚升了？已經冇乜人再喺度留言。

最近啲留言都係新面孔

還要生活 別再三失眠～
如常熱情工作 應該慶祝衷心許個願
年紀太小 人人受過傷無可避免～～

正常呀，要討論既野都講晒

應該停滯一陣姐，之前有一排都好慢

個個都等你出文
講下封神演義d神

如果唔怕悶 可以研究下生命之花架

生命之花係唯一一本我睇過又完全唔明嘅書，入面好多幾何同數學，真心求指教

哪吒 不怕雷霆震

誠madam, 我都仲研緊究呀
好多野都係一知半解
因為粒花實在包含太多野
幾乎宇宙萬物都係入面咁濟
如果對幾何果部分有興趣
上面條link可以飛去14分鐘開始睇下

都想喵巴講一講雙蛇杖，我只係睇過D神話故，唔係好明點解有D圖會用佢來表達脈輪ge嘢.

夢裡面搵守護靈/高我係咪同出體過程一樣？

我尋日訓晏覺知夢試佐搵守護靈，但我感覺同上次見到蓋亞都係假，似係人地俾佢想我睇既野，rather than 我見到真實

我知道發夢個陣我就話想見守護靈，夢境即刻扭曲，去佐一個室內地方，有個男人出現佐，我問佢會唔會話俾我知我高我係邊個，佢話唔會 跟住唔記得仲有冇同佢講野，好快由佢變返夢境算。反而醒之前個刻收到把男聲，佢講佐句閒話家常既野，雖然唔似係同我講，但把聲仲真過過清明夢

生命之花第二本話唔駛知咁多 用情感就得

雙蛇可能同絀火有關?

海底輪係人最底嘅輪。

絀火時，會觀想兩條蛇從海底輪，向眉心輪旋轉上升。

但點解係蛇，我都唔清楚

左中右脈相交形成七輪 雙蛇=左脈右脈 杖=中脈？

睇左一半左右, 個感覺係萬物都由平衡而生 (stable and then expand)
一步一步亂中有序而行
到左天圓地方果part, random的女性能量結合vector的男性能量先可以更進一步及提昇

呢度令我諗到, 人類而家太重視physical mind, 一切logic行先
但正正logic (male energy) 係令我地提昇的重要一環 (a key to higher consciousness)
所以即使我地要take risk lost in the world of mind, 我地都係度發展佢 (左腦)

亦都係human design messenger, RA URU HU, 所講, 我地運用到mind去理解自身之神聖
human design chart係用黎比人腦logic and mind 去理解
諷刺但或許會是必須

有人話 蛇同雙螺旋DNA 形態好相似

其實我想問你地有時冥想見到既畫面係以咩形式見到？
即係合埋左眼但你對眼見到野 定係點？

無意中睇到，可能係一個提醒

呢排成日合埋眼會見到啲未去過嘅地方 一兩秒咁 灰灰地 唔知係咪ff

雙蛇杖係dna雙螺旋，唔係脈輪

暑假休息

返老還童 放暑假

都要抖下架，維持呢個post已經扯好多能量，真係瘦晒架陰公

點解會扯能量

因為有啲人又話會見到好多野 我想知係肉眼見定點 合埋眼但見到野個concept會係點

回樓上：thank you, 雖然我都唔明ga la

回喵巴：吓，咁即係畫依D畫嗰班人只係FF?

累？定係點？

有啲累

以前講過，所有人事物都有能量connection

早d訓啦

唔該筆生，我返去睇下

一個月內走左兩個屋企人,因為有啲原因見唔到佢地最後一面
想問下有無咩方法可以知道佢地走左之後而家點樣?

係咪唔好瞓覺前做冥想？晚晚都失眠

屋企有冇見到飛蛾之類

應該唔關事

我最近都成日失眠 唔知搞乜

咁抖多D先，自閉幾日就補充到能量？定係其他方法？我依排先至試冥想，只係覺得練到專注力.

冥想完特別訓得好wor

想問下冥想應該放空唔諗野(冇焦點）定集中咁唔諗野？

其實練到專注力已經好好
因為專注就係一切的開始

第一步係由佢瘋狂內在對話先
再留意下自己同自己請野既內容

之後講到咁上下你會空白左
就係個種感覺

又有夏爺睇

spirit science 好野黎 將d 資料整合再動畫化 我好鐘意睇

無,但係o個晚深夜瞓瞓下教聽到把風扇趺左
我通常擺部風扇喺床出少少張櫈上面,都幾多雜物
風扇係鴻運扇黎,放上去有時都幾易趺
本身聽到消息話佢可能唔得,老豆老母話佢地搞得掂叫我瞓左先
點知一起身就知道佢過左身
第二日問我老豆佢幾點走,佢話2點半左右,同我趺風扇既時間差唔多,我都唔知係唔係訊號黎...

有少少1999sor

Ok, 唔諗住達到點ge目的，真係專注算

要去下郊外大自然，始終上網多電子野壓住個人，有種沉重感

呢個我覺得唔出奇
我都遇過身邊有人死既奇怪徵兆

如果住得近山 海 果度的能量會唔會勁啲

平日真係唔多依D機會，去吓公園已經好好. 我以前都會去公園做吓運動，依加都難咗.

我住個度有馬騮 野豬

風水好d 一定有幫助啦 山明水秀

大執左間房 換一換心情 掉左好多舊野

有無火攻先

燒左好多好多鼠尾計唔計

有幾奇怪?
無啦啦打冷震個啲?

好事呀，斷捨離
舊野或者唔用既野能量唔好，長遠會影響到自己

斷捨離都仲努力緊 好多都仲唔捨得掉
但都掉左3大袋垃圾 細細間房都收埋咁多野

掉完再燒一燒鼠尾 成間房爽晒

我反而我鐘意收集野
絕版書 紙幣 郵票

婆婆

有冇聽過好多人收舊嘢去儲，儲到一堆鬼返屋企

紙幣
我淨係儲青蟹

以前屋企仲有港英時期嘅一仙 後尾唔見咗

好細張 棕色個隻？？

係

屋企有一疊 老豆以前儲落
細個會攞黎玩大富翁

多野易引朋友仔

咁點算

紫色 50蚊

點解

試過企係度無啦啦仆街
轉頭電話打黎過左身

我之前讀過少少佛教，話呢個reality唔係最終嘅reality，ultimate reality 係要跟著4 noble truths 去得到，咁我地應該少啲focus 當下去追求ultimate reality?

[member]勁到唔能夠維持打坐，壓到瞓喺床，下身好似有一道氣在行走，係舒服ge，但真係好強[/member］

朋友仔中意舊野

有冇覺得好熱？ 想問下你用咩方法開輪

咁每個人都有自由去追求某啲野既
冇話對與錯或應唔應該

[member]跟Wikihow上面教ge試： 少少熱，醒後有D痛，但之後冇嘢 [/member］

個page 冇左

推

等喵巴放完暑假

辛苦喵巴了
D能量被大家抽乾了

唔用既舊野能量唔好再
同埋多舊野朋友仔易啲躲藏
我乾淨既地方犯罪都少啦

咁博物館

屋企人鐘意收藏古錢幣仲有石器時代玉，會唔會有野依附，不過我就感覺唔倒有問題。係咪應該冇嘢。

咁都有?
同埋有無咩方法知道佢地而家點?

直接通靈問死者或佢守護靈

如果個人死左，果個人GEI 守護靈會點，一齊返靈界花園?

想問吓巴比倫硬幣係咪好特別？ 有無咩特別意思

外國古錢幣多數唔值錢
中國嘅就幾十萬幾百萬一隻

通常陪佢一齊返去靈界

有冇樣睇下

夢見到
好似普通羅馬幣咁 但佢就蝕左大半黑左
夢中其中一幕有個人比我
直覺係巴比倫硬幣 仲值幾千蚊港紙（直覺）
果陣我想拒收 但佢堅持

呢篇巴夏講出一般大惡人死後會經歷咩野

非大眾以為的「報應」

feel唔到嘢 睇下其他巴絲有咩睇法

幾通透幾清 望落幾可愛咁

話係粉晶黎 但唔知有無效果

外國有人自稱是貓或獅族

問：在這一生，我始終知道我沒有很好地控制我今晚來到這兒的這個身體。

巴夏：哦，你知道這回事，是嗎？

問：我所擁有的控制，在其最好的狀態，是⋯

巴夏：是完美無瑕的。

問：是的，但它（譯註：指我的身體）也是一隻的龐大的貓 – 直立著，有兩隻腳爪，腿很短，還有一個了不起的尾巴 - 它來自勇士貓族，比⋯更通人情。我仍然能感覺到我的尾巴。我清楚地記得我被捕並被砍掉尾巴的情景。因為我輸掉了戰爭，砍掉尾巴是為了羞辱我。但是今晚，我坐在這裡，仍然能夠感覺到纏繞那個尾巴在我的脖子上的肌肉。

巴夏：這個聯想如何服務於你的呢？

問：嗯，我在尋找我的同類，我覺得那個貓族比現在這裡的人更像是我的同類。

巴夏：這是不可能的。

問：那個貓族還在這裡嗎？

巴夏：是的，當然。一切都存在於此時此地。

問：那麼，如果我選擇的話，我可以回到那個貓族中嗎？

巴夏：你現在就在那裡。而你在這裡是有目的的，你在這裡並不是要跑開，（回到那個貓族中去）。

問：哦，我無意⋯⋯，不過，我覺得在地球上我更像一個老師。

巴夏：和一個學習者。每一位老師都是一個學習者。

問：是的，每個人都需要不斷的學習。

巴夏：所以，你只需保持住那個聯想就行了，這會讓你同時存在於兩個地方。這樣，你就能夠把它們聯繫起來，讓你自己同時服務於兩個地方。

問：那麼，有一個貓族，或者說有一個你知道的貓族，它們比我們所認為的貓更像人類。

巴夏：它們並不是我所稱的貓，不過我知道你的意思。

問：好吧，那種身體對我來說是非常真實的，就像我擁有那種身體一樣。

巴夏：是的，是的。的確有這類貓族存在。但是，它們並不是源自（你們所認為的）貓類，它們只是與貓有一些相似之處而已。

問：好吧。我有獅子的感覺，它直立行走，很像一個人的樣子。它有一大片鬃毛，還有手⋯

巴夏：在一定程度上，是的。

問：一個武士教官之類的人。

巴夏：是的。

問：我的尾巴是我的自豪，是我的權威/權利的象徵。

巴夏：那個維度以及那個維度中的那個種族的確存在著，它們就存在於此時此地。

你可以試下自己感覺下
平放隻手係台面 放係手心
有冇d震/輕微既麻痺

好驚自己feel錯 放耐有小小静電咁 但我驚係自己手痺左

信自己就岩架喇
不過要淨化下喇

唔該曬r4 巴你先
但要用咩淨化嫁 唔係好識

唔好客氣
有筆直就買個白晶簇
簡單d 呢幾日就曬下月光
用蒸餾水沖洗都得
你有帶住訓？

有帶住訓呀 想長期痴住d能量
今晚比佢曬下月光先
唔該曬r4巴~

冇

記到夢都算係覺醒step，至少你冇同其他維度斷左連結

如果你想佢有能量，日日對住佢唸經，做彌撒都可以

我開始愛上了比鬼責

今日終於得閒用艾草燻下d水晶，唔知會唔會恢復翻能量

出體吧少年

喵巴，有無能量講下精靈?

中西方都有精靈，山精妖魅
究竟精靈係點嚟，屬於咩維?

有無精靈王國?

原來係咁,多謝喵巴解惑

唔該喵巴 原來係粒空殼黎

咁我應該唸D咩經好 我唔係好熟依D

都想知依個世界係唔係有蛇妖

[member]因為我星期五六都收晚，頭先因我做野個到突然停電，所以今晚停曬所有客，員工都早走曬，得番一個同事同我一齊跟手尾，跟住有師父黎整番好，電力回復正常，跟住因為我好攰所以‘pa’係抬面諗住瞓一陣，中間醒過一次，跟住第二次就有啲野啦

個夢係我係我工作嘅位置‘pa’係到瞓緊，跟住聽到啲唔係咁正氣嘅叫聲呀，吶喊聲等，我去望下咩事，跟住佢地好似想黎搞我咁，我即刻係心入面諗「我現在要同所有唔係黎自光嘅靈魂斷連結」，跟住佢地好似消失咗，我係咁嘗試醒，但醒極都醒唔到，就算醒咗都係夢中夢，係咁loop想醒呢個動作，試過醒完睇手好唔清楚，唔係5隻手指，跟住不停重複想醒呢個行為時，突然個人彈起身番番黎現實，發現個同事行開咗，我個人怯怯地，即刻搵番佢番黎，然後上黎寫番呢件事。

btw.我好似好耐都無發過呢啲有野追/捉我嘅夢
［/member]

呢排開始實習日日返shift，除咗返工就係食同訓

攰到連夢都唔多發，更加唔好話打坐冥想

係3d生活咁忙同攰嘅情況下點樣保持靈性同靈修？

其實抽5-10分鐘出黎冥想應該唔難
我都係番shift 幾攰都會抽時間練靈氣同冥想靜下個人

其實都唔係冇時間到咁，主要係太唔夠訓同對腳好酸痛，所以好難靜心

可能太耐冇返唔習慣，希望返多一排個人會冇咁攰

靈氣一定要有老師先學到？

穆斯林認為，耶穌沒有被釘死在十字架上，那些人認為自己殺了耶穌，其時是錯誤地殺死了猶大、古利奈人西門、或另外一個代替耶穌的人。他們這個信念是基於對古蘭經4：157-158的各種解釋，古蘭經寫道：「但他們並沒有殺他，也沒有釘十字架，只是他們看起來是這樣……真主已經將他復活」。

啱啱無意中睇wiki見到 穆斯林心水清

我平日都係最多3-4分鐘冥想，其實咁忙都做到少少已經唔錯.加油啦.

練氣黎講呢
首先要睇你體重
如果本身你本身過重唔建議跑步練氣
可以去游水
但係如果你唔識游水 建議去做gym 減磅先

咁如果你本身唔係好重 可以跑步 /游水啦
一開始跑45分鐘唔好停先
唔好理速度 習慣左個運動量
再慢慢轉均速跑
兩日跑一次 包你練到氣

夏天熱 唔跑去游水
各游十個直池 自由 蛙 背 唔好停

其實一句總結
唔好停就練到

時間就像乳溝
有人唔洗擠就有
有人擠極冇
唔洗格硬唔夠訓都擠d 時間去冥想
咁不如訓左先
等真係放假先試下
你滿足到3D現實生活 自然會有時間去靈性個邊

R4巴識嘢

依家淨係有打電話功能 仲要搭錯線果隻
太低lv

精靈同妖都係3.5維，佛祖編有講
兩者都係因為有能量形成左個靈格
例如石頭吸左幾千年能量形成石頭妖咁

視乎你想粒野有咩能量，唔同經都唔同屬性

你講3d? 3d緊係冇
如果一條3d蛇識救人咁算唔算妖?
所有山精妖魅都係另一個肉眼見唔到既維度

幾好既經歷丫

活得靈性就可以啦，唔一定要冥想或修呢樣果樣。例如去七仔買野飲都問下守護靈飲咩好，吹多啲水，connect多啲自然會進步。又例如工作上運用多啲直覺，將呢啲技能融入生活，自然幾時都係修行中。

證明你冇睇post，我一向乜都唔練
睇下其他巴絲解答你

唔講唔知

繼續加油，期待你出既一刻

Thx, 睇來都係我FF.

之前對搵守護靈都唔太有興趣，不過睇黎搵到係重要既一步？

遲早要接觸，不過又唔一定

喵吧，有樣野又要請教🙇🏻，問得好直接。
人類打完J，係咪會接觸另一次完嘅野？
似有時夢見某啲奇怪野，但講唔出係咩野，好想了解下

正解
靈性唔係不進則退，專注現實都會對心靈有體會同進步。

唔好將通靈當係活得靈性喎大佬，咁d問米婆咪活得好靈性
關注自己嘅內在同接受自己，每一日好好活在當下先。

即係通靈能力同靈性程度未必一定成正比?

明白了誠絲 亦多謝有呢個機會令我更了解自己

個人覺得巴夏資訊好有參考價值 大家有興趣可以睇一睇

琴晚發夢同一班人發出啲好似「om」咁嘅音打怪物

算係極端做法，因為令肉體冇晒能量
自然會偏向左另一個層面

妳岩

堅體驗到另一面既野，唔講得笑
仲要極端得嚟，有驚悚情節
引此為鑒

喵巴 如果個劇本係大家夾定的話 出賣耶穌嘅猶大究竟算係好人定壞人？係光明定黑暗？

訓唔著 推下先

定係從古到今所有內鬼都唔知自己係鬼

講黎聽下

冇話好定壞，劇本一部分

近兩次到左出體前狀態都見到有個影係身邊...
仲爬上黎咁
想問喵巴 呢個狀況係咪唔好再試著

有好似電影異形情節，有念動力多尾異形怪，佢仲識飄.....大概記得咁多

異世界好多奇怪野，難怪現實中有咁多驚悚片

冥想時同冥想後冇特別，都係專注同好瞓D，不過試過見過一個半人半蛇不知名生物ge影像，可能係FF

你地就好咁多奇妙野，我都好想出下體

之前外星人po停左之後五月尾先發現呢個po
追左成個月終於live
希望喵巴快d恢復元氣繼續出文

等九月喵巴開學

尋晚發左個夢中夢，而家有小小心寒，想分享一下
一開頭我阿媽好興奮同我講見到外星人，我跟住問佢個外型係點，佢答我紫色同好高大。
之後我醒左，我同我阿媽講，我發左個夢見到你好興奮咁講見到外星人。我之後問佢，你尋晚夢見乜野。佢答我夢見犧牲。

我個心寒一寒，跟住有個好大同得半個身嘅紫色野出現左。
之後我比鬼責...

遇到呢個情況，如果你唔知鬼神定係外星都好，有句佛家語好有用，記得心諗六字真言，渡一切幻象

驚就咪試

俾鬼責look 出來係咪好難？
我次次都扯2野就冇力繼續訓

日日發好多夢睇手又十幾隻手指
心諗唔夠能量不如唔好發咁多啦
尋晚有個夢on9 得濟鬧佐句唔發喇跟住責醒佐

我見得佢一秒，想對話都唔得

唔難呀，碌唔到咪慢慢爬出黎

今晚再試下 可能唔應該用死力

用陰力

客氣客氣
行下山都唔錯架

係咪對白黎

想知點評價克里希那穆提？佢係咪上面派黎

啱啱比鬼責 有好多好似置身隧道入面嘅景象 但叫極高我都無人認 取而代之嘅係突發播古典音樂+有人講英文
第一次嘗試喺夢境就崩潰時強行留住佢 夢中試左三次 結果場景留得住 但事物只能留住部份 然後更細心體會夢中事物 如騎馬、搶野之類

Btw有冇人知道泰國少年足球隊受困山洞背後有冇故仔？另外最近香港點解咁多次閃電呢？

好好笑

呢單野唔知好過知

你咁講我地更加想知

講唔講得係邊個神佛分身

咁驚？？

[member]咁個山洞同閃電真係有問題？[/member］

係時候做下暑期作業 分享下啦

喵巴 其他人好 我終於開到ac留言啦！

天機不可XX，自己估下

你好，有啲熟口面

老子果邊

估唔到

我成日覺得泰國果單同血祭有關
啲神話成日講推啲小朋友入山洞俾蛇食

閃電?有閃電咩？我去邊都好天
今日重見到彩虹

係用念力控雨

你試下先啦，真係得

犀利

好想知阿
講多d啦

我都係先冥想後搵日下雨天試吓.你當時係唔係諗緊嘢？

唔洗的，好似許願咁，
我希望出門口時唔好落雨

雲上面有人形行過
大家點睇?

世界盃可唔可以唔好咁悶

我係咁想巴西出局都唔得

人地念力大過你

有啲假，無啦啦點會影個天，佢好似想set定影果個位，個動機唔似自然

唔係好明咩閃電同公主

點睇David Wilcock 話30日之內有大事發生，之前成日都係講字，今次堅唔堅。

[member閃電：
睡美人洞 - 係有關一個公主ge傳說：

唔識睇
講解下

閃電唔一定係大戰
係關公主事

唔介意可以睇簡體link，但好似冇全部翻譯曬。

點關公主事？ 唔係每年呢個時候雨季係好正常咩？

[member]公主咁重哀怨?[/member］

喵巴，番番下工睇到你個post,我就由第一個開始追緊，一路睇既時候一路思考緊啲野，希望你見到之後會答下我
佛祖果章話有啲野一路係身邊重複發生，可能就係自己呢世人既課題
我自己唔知幾時開始好似接收到一個msg話比自己知要完善自己內在，而自己最大既課題係忍耐
好似解釋唔到自己點解會有呢個諗法
而事實都係好多我生活入面遇到既事都係考驗緊我既耐性
直到我睇完你個post之後喺到諗係咪有啲咩野提我要咁做，當我咁樣諗既時候個心跳得好快，有種莫名既興奮同開心，可以解釋一下即係點？

另外喺同一時間又收到一個訊息話比我知，有種新既野要誕生，具體係啲咩我真係講唔出，係一種超越呢個維度既能量，但我唔肯定係神定係咩，個感覺好似就黎生仔/舊屎就黎出黎既感覺，但係正面既...都想問下喵巴會唔會可以透過你老細知道，到底係我自己ff定係真係咁

係咪個男教練同個公主有因果關係？

天機不可XX, 唔通最後

睇完呢個post個日就唔見左電話

追po發現好似好多巴絲都養貓
係咪靈性高既人都與喵星人有緣？

利申：貓派

希望班細路大步欄過

係, 諗下佢地依家身處個環境就驚

好難講，未來既野好難知道，食住花生先

唔講得，留意事態發展

心跳好快代表你靈魂有共鳴。
你冇FF，咪就係新既你要誕生，因為你已經知道左自己loop緊乜，自然會斷左佢。
找完數就向下一個境界進發。

貓係靈界先鋒，保護主人既靈魂

已經死人了

咁你明啦，好多野唔講得

成班係當年啲士兵黎
我估咋

業力？
前世在此殺人
今世在此被殺

能量網絡，請重溫哇篇

係業力

不安

我始終有疑問就是何謂「正義」這樣問題，當然我知道陰謀勢力正在失勢，但那些（Q）那排光明势力正在win,但是以自身正義制栽他人罪惡不是(正義）之舉，加上人人對正義丶公義丶平等丶自由各有不同凖則，當然是希望世界包容不同思想，但往往以大一统思想去凌駕少部分人思想（例如性小眾，文化宗教和語言），如果變成伊藤二部曲（和諧），被社會強加價值観被和諧，這樣世界我也不需要，但往往正義那一方會執行正義時，不論是正義或邪惡一方，會傷及無辜的人，好似美軍投下原子彈一様，給束了二戰以免再死更多人。一個㙮利班倒台換成另一個伊斯蘭國，所以大部分人寧願安於現狀，我被其他人問點解你吾安於現狀，你明和社會制度是這樣，你吾反抗咪好，你再反抗，到時換了個極権政府你就死 ，所以我一直有疑慮就是那些（好人）是否還政於民，建立賢明任人為善社會，定是踢走一個陰謀集團換上一個更差陰謀集團呢？

Ps;David Wilcock 那篇文章我只信一半。

【你的深度思考能力是如何被毀掉的】

諗起細個執佐隻流浪貓返屋企（公屋+呀媽唔鍾意小動物）
呀媽唔俾佢入屋，我擺佐佢係出面跟住關門
聽到佢喵喵叫好唔開心
之後呀媽仲唔滿意，我唯有擺佢係搭𨋢大堂，再跑返入屋食晚飯
再夜D 出門口扔垃圾已經唔見佐
自此係生係死都唔知
我個陣太細唔識處理，其實帶佢返屋企已經係錯。
我唔會希望佢原諒我，但希望佢有好好生存
打到呢度眼濕濕

呢度要講返雄巴既「最高利益」，視乎出發點係利他定利己

見巴打咁感觸我又分享吓
細個阿媽買左條魚返屋企
我第一次親眼見活魚
佢係盆度游黎游去 我又摸吓佢咁 仲諗緊佢要食啲咩呢
到左下午 我同佢都玩左陣 阿媽叫我幫手
佢開左煲熱水 將條魚放入魚袋 叫我幫手一齊按實個蓋
原來佢係一條被煲湯的生魚

但呢件事會令我思考多啲生命
多謝條魚

條魚掙扎時個力度真係好大 原來阿媽咁殘忍 原來生命個衝擊係咁大 全部經由我對手去感受到

所以都向大家講 請珍惜食物

睇字都 feel 到好衝擊 咁你最後有冇食？
我諗我會，始終覺得魚同貓狗有分別。。。

唔好浪費食物我都覺得好緊要
動物植物都一樣
我原本係食完飯碗入面都冇一粒米個 D 黎
同埋會幫手清送頭送尾
不過我嫁佐之後
老爺奶奶成日煮好多
我初頭都有格硬食
不過有次食到個肚真係就黎爆，好痛好痛
我就叫自己唔好咁辛苦，所以而家日日都會食剩野
其實有同佢地反映過
佢地都有煮少佐，不過仲係有多
所以我會成日借 d二唔返屋企食

請問喵巴點睇呢件事？案情發生得好離奇

條魚連啲湯都有飲有食 果陣諗野好簡單 就係上菜時同活生生時原來咁大分別
老實講 見到「成品」時 其實好平常無咩野 但一將兩個畫面連埋時先會有野諗
試想吓平時食野飲野 有幾多人會細想啲食物點黎？ 就算有意識到 有幾多個會想像生命由有到無係咩一回事

都係果句 有意識、然後感謝佢地付出

而你話會幫屋企人食餸尾 我覺得唔洗勉強自己 你可以同佢地解釋點解要珍惜食物 但係呢
你唔需要為佢地行為負責
我覺得佢地要面對自己課題 你一路幫佢地擋可能兩家都無得益

唔好將人地的人生放落自己身上 請好好咁愛自己

依個其中一集古今天外有講，外星人

果然投幾次胎都做差唔多嘅職業

唔係好離奇姐，果啲環境咁多天災因素
好多野都可以全滅佢地

一諗佢就知，唔駛咩引擎
等於你玩online game你都好清楚自己個角色做緊乜
人在做天在看

大家咁悶我又問下問題
俾鬼責出體係咪一定係自己身處既地方出發？
事關早幾頁我話好大力都扯唔到自己出黎，咁我就學喵巴講慢慢碌，但碌完睇到野之後係 d 虛構場景

唔知elon musk 是咪外星人

碌完去出黎已經係另一個層面都唔奇，唔一定係現實世界

動物有無守護靈呢？

話時話 有啲掛住美極巴

每日都努力做好自己緊

新工都開始了 希望順利

喵巴
呢排咁啱又有因緣接觸到一句偈：
「若人欲了知，三世一切佛，應觀法界性，一切唯心造」
令我諗起之前睇你啲異聞錄 講起其實冇地獄 突然覺得成件事好SYN
然後又諗起之前有其他佛教巴絲狂插你嘅異聞錄
唔明佢哋搞乜咁執著

冇，因為人既劇本複雜太多先有

係，一切唯心
執著既人有佢劇本要走，由佢地

會唔會有人冇守護靈？

你既問題問得非常好

有既

我估d大奸大惡人應該冇（好似係）

冇個d人真係好慘

等喵巴解答

希特拉？

記得之前追 po 有講過有人冇

SYN 點解呀？

Synchronic

唔該喵巴
我一睇到野就feel 到意識慢慢退出，得個幾秒都未望清楚環境就醒 其實呢排清明夢都係，一知夢/睇手就好似自動 log out 咁 唔知點解仲難集中過以前

我只係估我都有ja

巴打你有冇搵過

係囉 咩都要靠自己

其實唔係個個人都有，有d人有但係連結唔到，有d人本身搞得掂都可以從有變無。
守護靈嘅角色係守護你響關鍵時刻做到正確嘅決定，如果一個人克服到預設嘅課題，守護靈自然會功成身退。

年輕人，係咩嘢驅使你去連結守護靈呀？ 係愛呀？定係責任呀？

冇呀，不過有時都覺得有ge

有乜咁慘？有啲有自信既靈魂唔需要咁先型棍

千手大人

唔係掛 我晚晚call 守護靈都冇應我，守護靈唔好走呀，同我吹下水都好。我嘅守護靈見到求下你回應我

但係我有

係窮呀

搵守護靈唔會令你發達架wor

我知吖
可惜我重未到timing連結到守護靈

好奇/無知問 。。乜唔係應該想知高我係邊個多過守護靈

是但啦 都冇個應嘅
求其一個都得架啦

琴晚夢到有個神婆 同馬頭觀音一齊 講左啲野比我聽
點驗證係咪真

喵巴可唔可以幫手驗證下 佢講嗰件事對我黎講都急急地

唔洗咁灰 我都冇人應機

終於救出全部人la

感動 真係奇蹟

完左件事講唔講得背後嘅嘢

班球員無事但有個潛水員出事，難道

係未原本全部出唔到嚟，但其他人嘅意念太大影響到?

唔通有高僧超渡？

Adul Sam-on，14歲，於緬甸佤邦（Wa State）出生，能操數種語言，包括泰語、緬甸語、中文和英文，在英國潛水員首次發現他們時，能跟對方流利溝通。佤邦的地位不獲國際或緬甸，不能發出護照。為了獲得較好的教育，Adul在7歲時就離開父母來到泰國上學。他被泰國的基督教堂收留，父母間中會來探望。Adul在學校成績優異，愛好彈鋼琴和結他，也是名運動健將，為學校嬴得數面獎牌。由於沒有國籍身份，他在泰國不能結婚、工作、開設銀行戶口、旅遊、置業和投票。

Peerapat Sompiangjai，17歲。足球隊失蹤當日正是他的生日，隊員為他慶祝生日而帶進山洞的小吃，最終令整隊人得以捱過數天。

Ekapol Chantawong，25歲，足球助教，足球隊被發現時，他的身體狀況最弱，原因是他拒絕進食，堅持把食物都留給隊員。他又教導隊員打坐冥想，希望幫助他們渡過困難的時刻。

點睇個天都留哂後路 安排好哂比佢地 又有人識英文 又有人帶左好多零食 又有人教人冥想靜心、消耗少啲能量

有興趣可以睇BBC報導睇吓個洞ge環境同救援情況：原來都要靠佢地本人潛過去.

點同守護連結？

問你守護靈咪知

想問一啲有關出體既野

訓教時有陣時好自然會出現"比鬼責"
但有時透過諗啲神怪野又會做到

想問下前者同後者既出體有咩影響

你試下回想返個畫面幻象破滅佢，睇下有咩唔同

件事就係果班小朋友前世係有份迫害個公主，死左個潛水員係主力果個
不過呢個公主算係咁，一單還一單，唔整死晒佢地

唔係好明，點樣諗神怪野就去左比鬼責？
如果真係得咁你好勁喎

睇左，有心

即係當個腦諗起啲鬼怪 恐怖野
身體有時就會比鬼責
但我明白依種應該唔關鬼怪野事
似係我身體能量問題？？？

1999 sorry

用意念黎令自己比鬼責或進入狀態，以我所知全世界得斯維登堡做到
如果你做到真係億中無一了

未，院長話要捉返你入去先有面目見佢

咁我唔覺得自己係依種級數
同埋我都對依樣野冇乜認識

只係夜晚有時諗到啲鬼怪野
就會好似無限放大咁
之後就會郁唔到

咁之後點？有冇出體

你係睇一睇佢地個樣就睇到佢地前世？

之前掃一掃單新聞見到畫面

同埋隻女鬼有搵過我

你隨時都可以起人底

detail

咁激？

本來呢單野我冇留意，因為日日都有死人冧樓
咁呢度有人問我咩睇法，我就去睇段新聞同片
睇完收到畫面係個公主比班宮庭兵之類既人（班小朋友同潛水員）追捕
呢類咁猛既業力我就叫大家唔好理啦，業力找數既野
直至死左人我又八掛去睇新聞啦，跟住就收到隻女鬼叫我唔好插手，好惡死
其實我只係八掛下姐，同佢講唔關我事佢就消失左
到依家件事完結左，今朝佢就走黎同我講多謝我冇插手，佢心願已了

Wa，真係咁遠都搵到你？又一個蠢問題：佢講古泰文，定係已經學埋現代語言？

冇 但下次有機會我會試試
有望過下你地討論
但一直都唔敢出體

班小朋友冇事，即係最後放左一馬，定係有其他高人介入講數

能量世界既野冇距離亦冇語言障礙

班小朋友以前都係打份工姐，個公主都知主要問題唔係佢地
最新好似話有高僧介入，我冇再詳細睇

動物黎 ？
我比人fake左？

唔記得quote

發唔發覺依家有有好多唔同野都話要搵番初心？
仲有香港政府愈黎愈黎多陰暗面出咗黎 係咪有人做緊野
ps呢排好靜 其他人係咪去曬做任務

係呀，你中伏了

好屎忽阿
呢幾晚都聽到聲 幾肯定有隻野喺我房

你話件事好重要講唔講得咩事？

睇完喵巴講，公主而家咁樣好好，有新領悟，放下執著，發慈悲 🙏🏻

主動搵你 佢驚你會搞佢？

佢殺佐人了心願喎

公主唔好搵我，我明白想報復既心情

業力劇本黎姐，係更高層次黎睇只係兩個靈魂學習過程

事實上如果要搞佢係可以，不過我唔會咁得閒做業力架兩

但公主被人逼害件事應該發生左好耐（我估幾百年？）
點解佢等咁耐（幾世）先報仇？

學業野

可能因為班士兵落左地獄

今次佢選擇殺一個人，下次（或者再互相報復一輪後）係咪要寬恕/原諒先叫完成課題？畢竟如果有終點，無休止學習都唔係辦法

靈魂世界冇時間性呢樣野，所以冇所謂「等」幾耐

YES，成日都講斷業力個核心係原諒，如果唔係又唔知玩幾多舖PVP
原諒左既話，下次咪唔駛PVP，改為玩情人都得架姐，變化同學到既野都多左

原諒同放下

真係冥冥中自有主宰？ 潛水員係海豹隊 如果佢職業唔係呢個身份 佢會係咩情況之下死 業力令到佢今生成為海豹潛水員？ 而呢份身分令佢死亡去償還上一世既業力？

係
劇本係大家同高靈一齊寫
喵巴：你地究竟有冇睇我D 文 （設計對白）

（我搞下氣氛 呢排係冇咁熱鬧）

我都係睇新聞feel到有問題，好奇問吓，但估唔到涉及更深ge業力.

可能係要返工OT

所有嘢劇本安排好

我睇法係佢選擇今次救人而死黎平衡
其他細路教練係呢次危難中互相幫助
救援人員都盡力去救出佢地
亦引起全世界關注 喚起大家想佢地平安無事個心
呢場戲有業力 但我認為業力有轉化 由負到正
令好多人有機會參與同得到啟發

都合理 上世殺過人 今世想救番人黎平衡

喵巴 我見過一個通靈人 啲人搵佢算命之前食過牛肉 佢就會反胃想嘔+唔準 咁係點解？ 牛肉對通靈有咩影響？

好多原因既，可能通靈者前世有對牛好深既負面記憶，一detect到牛就自動反抗
又或者通靈者係食素者，覺得食肉嘔心

你開始理解成個劇本
呢個世界所謂既意外根本就冇
一個唔想死既靈魂係唔會死

YES，贖罪性劇本多數係咁

靈魂層面知，肉體層面未必知
唔係個個都樂天知命，總有大把人唔跟劇本走
例如如果呢單野佢冇去泰國幫手就已經唔成立
但有時神推鬼撞去左果度幫手就瓜左呢啲咪上面安排左
當然呢單case係佢主動去幫手，即係話佢都有順住內心行而完左個劇

至於話如果佢唔係海豹隊咁佢劇本會點呢？
無錯，係其他既平衡世界，佢未必係海豹隊，可能係個豬肉佬，而公主就未必係公主，可能係佢老婆添，角色唔同但核心要找既數都係一樣。或者佢果個世界入面，佢老婆隊冧左佢，完。
呢個世界既話，佢係海豹隊，呢一點係冇如果，因為轉世之前已經plan好左，又唔見我同你係海豹隊？

咁如果本身個劇本係，因為唔知今世嘅目的，所以可能到80歲先誤打誤撞咁完成到，跟住離開；但如果個個人唔跟劇本走，知道咗自己呢世嘅目的，跟住好快咁完成咗呢個目的，咁會唔會提早離開?

有啲人解決左業力會hea到最後先死
有啲人解決左會即刻走，因人而異

咁係有無得自己選擇走唔走？

冇得唔走，只有早定遲

有啲個業力係要意外死咁咪一鑊過
有啲解決左業力就一係hea多陣一係等老死一係突然死亡
例如訓訓下覺走左去

咁早定遲有無得自己決定？定係睇下高我安排？

感覺我由出世到依家都係hea 緊

metoo,好似根本冇人生劇本

你個靈魂決定

時辰未到姐
好少人一世無風無浪

靈魂覺醒

其實我好好奇自己點解咁驚有病，自從我就考公開試個陣就開始好驚自己有病，尤其係重病，加上個排啲保險廣告賣到好行，就愈黎愈驚。因為唔想有咩事照顧唔到家人，因為覺得自己未報恩。個時成日疑神疑鬼咁驚自己有病，係咁有小小事就搵醫生，之後做左內在小孩就好好多。但呢排開始變得不安，有乜方法可以解決？

原諒同放下其實即係點？
可以再同傷害過你既人和平相處，但諗返起件事都會唔開心/有條刺，算唔算？

應該即係果個人對你做過既事你唔會再介懷，諗返都唔會有唔開心、想報復既感覺吧？

但我唔認為一定要同傷害過你既人和平相處，可以係你同人地既對手戲完左，佢會慢慢淡出呢。

其實放下唔代表傷害過你嘅人同事無發生過，而係過去嘅人同事唔再纏繞你，成為你嘅限制性信念。

你意思應該係唔一定仲要相處，唔係唔需要和平咁相處 不過冇報復心比較易，唔會唔開心似乎好難

同自己講，呢件事好有挑戰性，但我做到既。咁快就同自己講好難，會唔敢踏出第一步。
當你成功左之後，會覺得好似剪斷左其中一條綁實自己既鐵鍊咁，好爽。
唔好成日比過去唔開心既事令你錯過當下值得開心既事同人，我自己係咁諗的。

唔係好識回應 google 過限制性信念又好似唔同，限制性信念係咪指生活上既無形假設？

你一日仲同佢纏繞 你人生選擇就會少左限制左
佢就突然變得好「重要」事無大小都為佢「著想」

點解我覺得諗既同你地講既係兩回事

你個諗法係點？

我意思係呢件事同呢個人唔會再對你嘅思想帶來限制。例如最常見嘅，俾男人背叛過，就會心底裡覺得男人都係鐘意偷食。

有無人最近發夢好奇怪，
我近依一星期o既夢我懷疑全部係另一條時間線o既香港

有無人都係咁?

有夢見被殺, 起身果吓覺得係另一個香港

我反而係依幾日覺得好抽離，好無現實feel

例如有人未同過你了解成件事就憎佐你/背後講你壞話
你會驚訝/遺憾件事會咁樣發展

因為對方算係你在意既人，所以想反駁/解釋，想對方知道你因為佢地既說話幾唔開心。

最後明白冇可能討好所有人，所以都唔再諗為自己辯護。到睇完喵巴唔知第幾個po , 仲忽然覺得其實係自己角色既可貴之處。

事情都過佐好耐，係諗返起會唔開心。其實正常架嘛？我都明放下唔代表件事冇發生過，但唔肯定而家心態去到咩位。你話重要，件事唔會搞到我無時無刻情緒低落，為佢著想更加冇 某程度上仲自在佐做返自己，真係諗唔到有咩限制

我睇法就咁 你可以參考吓
1. 你係咪仲有想討好其他人 如果可以的話 為什麼？ 試吓自己問自己 去搵個原因出黎
2. 回想過去 憶起當時個心情 我認為好平常 但回想後有無體諒雙方 明白點解當時咁難過 我認為原諒源於了解
3. 咁當然啦 如果你出入記憶都能輕鬆自在 咁就無限制你啦

我認為個重點係感覺 無得呃自己 如果今日你見返佢 你可唔可以同佢談笑風生？ 可唔可以當佢係新朋友咁認識？

釋懷 係輕鬆自在的 你會微笑
如果暪過自己 廢事再諗佢 係逃避個感覺

同埋我覺得生命會不斷將個感覺帶返比人 無論係經人經事 每個人總有日要面對自己

Ps 向內尋找是真的 希望大家有日都發現已經纏繞自己好耐的課題

我都唔係好記得，但唔係隨口問
通常呃呃騙騙既野多數有外力幫手

放鬆啲，啲畫面個個都有，只差在分唔分到FF定直覺

你要了解下不安既源頭再正視佢
有個巫術或者幫到你
1. 白紙＋筆
2. 將所有不安寫低晒
3. 燒左張紙佢，一路燒一路同自己講我唔再需要呢啲恐懼

另一條時間線o既香港夢我以前成日發

多謝你！源頭係因為我愛我家人，想身體健康去盡孝道 但愈諗就愈易病

突發
我係咪入佐另一條時間線
尋日睇過公司櫃桶有包黑糖，今日唔見佐
之前同事講過既野，佢今日話第一次聽

唔見野我公司成日都發生

我男朋友成日都唔記得我講過D咩

我搵佐3次都唔見，出完個 cm 就搵返

【全國「去習」】央視《新聞聯播》突現黑衣人 刪習帝畫面去官銜

呢排好似諗通左啲嘢 無咁負面

唔會咁快遠掛

25歲球隊副教練埃卡坡，他10歲時因疫症成為孤兒，12歲起曾在寺院修行近10年

搭緊小巴 講緊六根 聽完個人好平靜

與其話討好人，我覺得我識發嬲反而似返個人
多謝你既建議，暫時我仲需要3d 既喜怒哀樂

你仲想等到幾時?

呢幾日個感覺都係好抽離
Feel到時間快左
同埋成日攰去左瞓

公司有鬼？

傳媒既野相反去諗就得架啦

個網頁流到咁可信性極低

有都唔出奇 其實呢個世界唔係大部分地方都有鬼？
雖然我諗今次發雞盲多

我覺得係亞洲地區先特別多鬼

Trump Trump同英女皇見面

到底傾啲咩，勤英女皇投降？

我唔夠膽去泰國

侵侵好正 我覺得佢幫世界加速緊

大家有冇聽過食精氣鬼

喵巴識巫術

之前喵巴同穌哥對話, 係以前一早比人拎去燒火刑

似係Wicca?

張紙係咪淨係可以寫負面野

喵巴打，我伴侶有一個大既難關，唔知佢會唔會跨得過 唔該哂
有無咩方法做多d咩事會令運勢好翻小小

呢排訓教訓到好攰
日日都發夢發好耐
有時會發夢發到以為係真實 越來越難分辨
係咪有咩訊息我miss左

喵巴ge背景......我只係以前睇過依D資料，認得lo

我嘗試開輪後發夢發多咗，有D記到有D記唔到

咩係wicca?

唯一可以做係勇敢面對經歷

唔係
俄羅斯有個傳統，新年12點正，寫願望喺張紙度燒落杯酒度然後飲左佢

西方巫術派別，定義都好多，真係想了解我諗睇英文ge資料會好D，但唔想睇太多ge維基中文都夠

（利申：我未學過ga)

今年試下先

杯酒著哂火

唔會架，細細張一張紙

我去俄羅斯過新年試過咁做

Vodka ?

正呀

想問個宣告文
係用黎斷負面連結
但唔係理論上可以連到的都係自己業力一部分？

香檳
vodka咪會著火？！

no，有樣野叫造業
例如你屎忽痕周街識女仔領左野比女呃

唔明, 咁篇文係斷邊類負面連結?
主線劇情以外果D?

成日都覺得人同人既相遇相識好有趣，哩個世界係咪真係冇偶然，所有野都係天注定，有原因架？

斷主線之外架咋

劇本+自由意志混合玩
例如你依家想食雪糕就唔係劇本
但你係呢個家庭出世就係

同混沌理論有冇咩關係咁？

高我係負的話會有乜野特徵

飲到著晒火

個人都負d 好似係

喵巴 呢篇文真唔真？

下面首 傀儡謠
雖然係攻殼迷, 但呢套真係睇唔明, 覺得超悶

話說攻殼機動隊呢套野真係好前衛, upload 靈魂, 機械人有意識

傀儡謠 係指呢篇劇場版

總覺得唔會咁簡單

但人同人之間既相遇，點樣牽涉到自由意志？

我感覺我人生既劇本係乜都無
我張人類圖都係乜都無

同埋點解我成日會覺得好想為人犧牲 一命換一命個種

利申：追返啲舊post

你講開我又言講下、大約十年前，我在香港做助教，教跆拳道（兒童或青少年），我等候上堂，有個細路走埋我認識你，你好似是我重要人（教書？），我印象中我不認識這個人，所以我先問你是否是教過學生之一，他說不是，又問你是否夢中見到我，他説不是，之後我無理他，他心有不甘，他一定説他一定認識我，我現實中確無這個人存在，我在小時候見過女鬼（這個我不說，因為只是.....）或夢中外星人幫我做手術，以前細個感官比現在更加優秀，尤其👂覺方面，反而人愈大，接觸社會愈多，本能反而慢慢失去，其實我無必要再問那個细路是否認識我，因為我望見他那時就像望見我那時6，七歲那時我對大人説同一番話，就像不想扼殺他的本能，所以再三問他，如果換成普通人一句不認識就打發他。

ps:好奇是否我在他的夢中擔任導師，但錯誤誤以為在現實中認識這個人，或我可能在夢中教育過他，但他在我夢中只是過客。

個劇本可能係無風無浪呢 呢

好真 黑暗宇宙叢林法則 好多偽高靈 會令你產生依賴都唔係好

喵巴有講好少會係無風無浪

又可能你就係個少數
如果真係怕悶咪參加多啲活動，唔多唔少都有啲野經歷下

其實點為之乜都冇 會唔會試下改變下自己既睇法 就唔會係乜都冇？
利申 我張人類圖都好空白架

乜都冇即係冇顏色，冇通道？
唔洗失望既。。
乜都冇都係反映你性格，唔會冇
能力方面其實大家做佐人咁耐
最特別都係聽過有人識通靈/有陰陽眼（先天）
你後天想有能力都可以去學靈氣/茅山等等
冇錢咪練下出體/清明夢
人類圖唔會話你聽有人識飛天噴火
所以唔洗 咁既樣
最重要都係等你了解自己

個人內向，而家人大左仲想收埋自己，btw多謝巴打

我好似係反映者

一路都諗緊自己想做啲乜，呢排好迷惘，可能係土星回歸
我應該對通靈呢啲無乜天分，雖然細個有想過做占星師
我張人類圖係無一個格有色，上網睇好似係反映者 所以我先話自己乜都無

我呢排都好迷惘 加一
我得一條通道

我都係
中學大學無朋友
試過連續三四個暑假無出過街
我唯一可以做嘅就係比啲藉口自己出下去
一齊努力啦巴打

我好似都差唔多

如果有貓狗我會唔想出去 冬天先出啦，好熱啊！
Btw去上下啲手工藝班幾好玩

個名亂改
我無養寵物

咁你鐘唔鐘意貓狗，唔知養貓狗算唔算係劇本既一種

好鐘意貓狗
係唔係劇本就要等其他巴絲答你

唔好俾張圖限死自己
我命由我不由天
積極活在當下啦

做咩唔養既

自己都覺得一事無成 張圖係證實左姐

責任大，驚自己照顧得唔好，無謂害左條生命
其次就兩老唔多鐘意

我媽媽都唔鐘意，但養左之後就錫到燶

其實多D通道都唔等於有特別能力

可以愈養愈多

喵巴失左蹤咁耐嘅

等文等到頸都長

放暑假

唔洗上補習班咩

我估：放假+有任務

國家終於有任務

放暑假唔係要抖架咩？而家啲細路真係慘

對能量敏唔敏感係咪天生？正能量嘅人係咪冇咁易被周遭影響？

有冇人得閒睇明珠台播ge美劇Kevin(Probably)saves the world睇吓佢D concept？睇wiki故事大綱都有D切合依個post入面ge 主題.

邊個國家

岩台先補完習

推到1001失蹤人口會唔會出現返

巴夏係條片入面講阿努納奇人(Anunnaki)改造古代猿人基因成為而家既智人，冇受到基因改造而自然進化嗰班就成為我地所講既大腳野人 咁阿努納奇人咪係所有人類既創造者? 佢哋係正面定負面嗰邊?

冇時間
點解一日得24個鐘，邊個發明返工要9個鐘？？

邊個發明一日得24個鐘

你睇佢high light既字其實就係newage講既野，其他都係佢個人感受，冇話真唔真

佢講緊嗰啲係咪主張服務自己嘅神？
純討論 講錯野嘅話希望上面班大佬唔好怪我

乜都冇係因為劇本就係度，但你冇郁過
之前我有講過例子，朋友約食飯，你自由意志揀，1. 留係屋企打機，2. 去食飯擴大圈子（劇本需要）
好明顯揀2. 你既可能性變化會更大，甚至識到伴侶，有跟住劇本走既就會充實生命同體驗
揀1. 既話等於連劇本都唔睇，skip左呢part，唯有再等下一個轉向點

如果你發現開始收埋自己就要小心，之前已經有討論過呢樣野

你班友比我抖下hea下得唔得

吓？係咁架？姐係我可以選擇唔睇唔劇本？如果我真係唔睇，成世都唔去睇，咁個劇本仲會唔會行？如果我成世都唔去睇，咁算唔算係白費左黎世上既意義？

Sor9 我近排先有睇返你啲舊post但都係掃住黎睇 無留意到閣下講既事

阿努納奇係天使族其中一派，都算係創造人類既神祗

佢講果班咪就係我文章寫果班地球黑幫

如果你成世變左隱青咁收埋自己，好明顯就係落左黎冇郁過啦
其實每個人一生之中總會有一啲「機會點」
有啲人有把握每個機會點，內心跟住去行，不論結果好壞，最後都充實到自己身心靈
有啲人就每每忽略一啲機會點，收埋自己乜都唔去做，咁咪冇晒學習機會
點解靈魂落到地球會出現呢類情況，就係負面果班set好晒規則，用埋電性科技去囚禁人心
結果一個二個變晒毒撚又或者憤青甚至自殺，電波對身心靈影響到變左對乜野都冇感覺
所以黎地球真係一隻幾難玩既game，呢樣我絕對明白

Live左 好滾動，咁我想問如果有病搞到去自殺算唔算係劇本既一種結局？
我都想做返啲有意義既野，咁我到底要點樣開始先呢？
曾經試過自殺

失蹤人口發現

貓狗巴

其實好簡單可以咁分，問一問自己既生命係咪停止左流動？
如果覺得係，就要去令自己流動返，點樣流動返就要問下自己內心想做啲乜，你想成為甚麼？
生命既意義其實就係你黎左地球，呢個就係意義，只要跟住內心走去經歷一切好壞就係意義
當然有啲人連自己內心想點都唔知，就係因為被外界迷惑左

自殺其實就係一個「機會轉向點」，你依家未死即係代表你轉向左，係好事黎
意義果度我岩岩答左

睇黎我就係被外界迷惑左個啲人

通常啲自殺呀／病呀呢類劇本都係想迫你係最低潮／最黑暗之後覺悟
當然有啲人真係自殺左，咁呢啲咪下世再loop過，因為佢冇覺悟到，冇叮一聲

我無死到，但都無覺悟到，但個人係睇開左好多，例如無以前咁執著，係咪都叫做成長左呀？定還是其實我都無好好把握呢啲機會？我成日以為要做啲咩做啲咩去令自己人生有意義，多謝喵巴既解釋我先知原來所有好定壞既事都係我人生有意義既事

又唔駛太自責，有邊個人唔係由混沌之中搵到清明
靈魂落到黎地球，我文章都有寫，頻率大部份都亂晒籠，劇本大部份忘記晒，仲未計負面果班攪攪震
慢慢回歸返自己核心，搵返真正既自己，你到時自然會清醒返晒，而唔會只隨波逐流

下世再loop過? 冇完成今世課題

會唔會有啲人要loop幾世😂

個人冇咁執著已經係成長左，你睇下外面幾多人幾偏執
大部份人都係由「外在」尋找意義，呢類意義其實都係外在既，例如好有錢，有車有樓等等
透過擁有物質黎充實自己內心，但呢種方法唔會長久，因為世事無常
你係呢個地球呢一刻，你想成為甚麼，你想經歷甚麼，就係意義本身，靈魂本身就係意義，唔需要再去追求一啲外在既意義
我成日都講，死左咩都帶唔走，唯一可以帶走既係你既在世經歷

開唔開得名

Khazarian ?

請睇多次哇篇

唔好意思，太多留言可能miss左，請問大概係係邊個post?我都發現自己開始收埋自己....

我記得好耐之前有問過喵巴類似嘅問題

無記錯好似係話，一個人收埋自己就同生命停止無分別
無跟劇本行，又無清過業力，純粹虛耗光陰

但係我又揾唔返喵巴個留言

邊啲神係天龍人

3d 太難玩,由其生係香港仲要係最難最難既game

叻仔

能量唔好，打晒冷震

係好撚難玩
但努力啲唔多唔少都總有啲改變

早排要搞啲自己唔擅長嘅野，本身諗住放棄，但突然彈左句lion heart出黎
之後我照頂埋佢，諗住當經歷下失敗
最後成功左

前排去台灣睇咗個展覽講扶鸞
感覺個儀式有d似與神對話本書咁

我平時祈禱都會打冷震
係咩意思

同一個作者 佢話呢個宇宙冇奇蹟冇救贖 喵巴點睇

係fb見到有個page教金錢吸引力法則
係咪真係有用？
但我就成日覺得好奇怪

吸引力法則係得呢個世界冇窮人啦

見教人記住錢嘅氣味 又記住名牌
就覺得好奇怪
個page係做能量工作坊個啲黎
費事貼link啦

識唔識用係另一個層次

係人都想吸引多D錢同好ge關係，但做唔做到真係另一回事

估唔到喵巴咁快出現返，抖完兼回復咗能量？

所以先要問吓有冇人有時間做自己做唔到ge嘢

首先第一樣野 就係要你相信吸引力法則係有用

要0.000001%唔相信都唔可以有

Magick

係點架?

突然彈出黎既message

撞鬼咪打冷震

岩呀，佢講緊人類宗教果啲扭曲

未架，見到咪回

套戲講咩？

咁夜都唔訓

梳阿 唔記得講要睇埋留言 我highlight少少 :

以前道家修真,
就是人修純陽的清氣
要少欲,把人的血氣成分轉換成非物質清新氣場,與天之氣相合.
但那是體性的轉換,
這些道系統真人到了時間,
除非掠奪天之清氣,不然真人靈體還是會消散.
但硬要掠奪天之氣,但這有點難度.
真人們,為了怕靈體會消散,
搞點信眾來供香,供養他們靈識,也是維持靈命的方法
所以,後來道家變成道教,把這些修真的人,當道神拜
因為要信徒供香,道神要給點好康

咁講道教神好似有少少.... 怪怪地

另外,又有提到淨土：

天堂,天界,淨土都是多出來的地方,
靈界政客,為了練就自己宗教勢力搞出來的地方
非常耗整體宇宙能量,讓宇宙生命提早結束.

咁講d佛又好似有少少 .....

純粹渴求真相adore# 如有得罪 希望上面班神多多包涵

巴打有咩內幕消息

真架 ？
但我講錯左 係每次祈禱都起雞皮先啱
咁係點解

其實我都只係睇咗皮毛，只係盡量正向諗嘢. 另外每一日我都會同自己講我有能力搞掂唔同ge人同事

其實我連信唔信都已經冇諗過

一個經歷低潮，自殺失敗ge男人kevin遇到聖靈Yvette(英文：celestial being), 佢同佢講神指派他拯救世界ge任務，而佢係負責指導及守護佢ge靈.之後Kevin都要做好事鍛煉能量，學做更好ge人，以及搵到轉生至依個年代ge三十六個義靈，但暫時上面只知道Kevin係其中一個.

Btw,我睇到預告有幕直情係影住Kevin整poster話佢可以免費幫任何人,我就喺度諗咁kiu, 咁似你以前某個post

有能量都可以打冷震既
個個人既感受唔同
你祈禱耶哥聽到比反應你姐

祈禱唔一定係耶穌聽掛？

咁都ok呀
多d正能量個人都開心d

我諗你唔會同佛祖祈禱掛

喵巴會唔會訪問下道教神祗 好想知多啲

［member]昨晚發夢有段好深刻，大概關於揚升，就係話地球到咗最後揚升嘅時刻啦，過咗就唔知要再等幾耐，跟住有隻手摸住我個頭，跟住唔識形容種感覺，但個意識就feel到係我趕得切係最後個刻揚升，有啲開心同輕一口氣嘅感覺，但醒番再諗就打咗幾個冷震，睇番上邊瞄巴話打冷震啫係撞鬼，係咪因爲有野知道我有追開post所以黎扮野呃我？［/member]

岩呀，燒香拜神係維持神識係3D，正如人類要食野黎維持肉身。有朝一日冇人信黃大仙既話，仙哥就同3D斷左連結。
而下面講消耗宇宙能量，每個靈魂都消耗緊，人類都消耗緊其他生物同能量去維持自己生命。不過宇宙能量係無限，你既矛盾位係邊呢？

起雞皮同打冷震分清楚喎

咁講好似值得睇下

視乎你個冷震有冇不安感/寒意
冇就ok

我祈禱都唔係穌哥聽...

掛住瞓唔記得講：以上係概括及翻譯自wiki，預告就當然係Pearl ge.

題外話：唔知係點ge原因，佢唔會再出第二季，但好多觀眾都想佢繼續ge,可能佢講ge嘢真係踩正你講過ge黑暗勢力ge尾.

都有少少寒

如果宇宙嘅能量係無限就冇矛盾位了

之前一時load錯左 係起雞皮先啱
係點解？

我祈禱埋尾係叫宇宙嘅主宰
咁計邊個

咁就睇你有冇宗教信仰啦

如果冇咁計邊個

冇既你咪同自己

真架 ？無神收到我啲禱告 ？

冇聽過神就係我地入面咩？

人已經習慣左唔相信自己有創造既可能性
唔相信自己有創造既能力
認為向神”求” 就可以有 / 佢冇聽你講
當你”求” 某樣野既時候 其實你係同自己內心講緊
某程度上係吸引力法則

咁我應該日日都吸引到我想要ge嘢

日日諗住嫁個好老公

例如？？

想中六合彩都要去買先得架

放心 有擴闊社交圈子

記得諗埋點先算係好老公，但真係撞到就唔好心急，亦唔好俾佢睇到你非常需要佢

無錯無錯

係喵巴放暑假，大家冇文睇既時候
介唔介意我 po 一段人鬼故事出黎
係一個跨越10年，跨越地域，關於緣分既真人真實
睇完相信會對緣分、執著放下、尋找“人”生答案、方向有一d 得著

事隔5年我搵返出黎再睇，好想同大家分享 當然最緊要喵巴同意，如果你想過目先，可以 pm/tg 我

唔睇鬼故的，但都留名

真人真事

好想知

咁佢點講

想post就post，唔駛問我

咁呢度你主場嘛

咁都似呀，雀仔同海豚都係自由自在

冇所謂啦，我唔介意

你特登飛去幫襯?
咁樣問一問要幾錢

好有興趣知

咁都有得walkin去？

留名

我而家開始組織下再PO 出黎
因為本身係hkdiscuss 個邊既連載, 內容有唔少係樓主同讀者既互動
所以我係唔影響主線情況下刪減少少&做少少補充

除佐我想分享個個故事
樓主有2 個鬼差經歷(唔算恐怖) 我都會擺出黎
因為我覺得可以當做喵巴閻羅王篇既番外

題外話
以前hkdiscuss 好多高質鬼故
係開啟我世界觀既重要啟蒙
細個聽親鬼故都係恐怖野, 但之後發現靈體同人都一樣有佢既課題
都係個句，慈悲、智慧、獅子心，希望大家帶住呢幾樣野，做人做鬼／神都好，去克服所有難題

--------------------------------------------------------------------------------------
睇完呢篇, 相信大家都估到............

問完有咩得著，有冇開心啲

喵巴 有冇一隻特別種類叫吊頸鬼？

40年的經歷 茅山學法
仲有好多 以前都有追

不過而家discuss 成個氣氛真係好差
劣幣驅逐良幣

呢個就係幫人睇前世又唔幫人解開心結嘅重點
不過呢方面我響過去嘅所有post都講過好多次，好多人會幫人睇前世，純粹為左滿足好奇心，俾你睇得嘅前世，一定有d野係需要你去處理，如果幫你睇果個人睇完又唔識幫你解決前世嘅心結，你帶住果份心結返黎現世反而會令你更沉重
最緊要記住過去嘅事已經過去左，你將學習到嘅資訊記住就夠，放低過去嘅負面感覺你先會真正自由。

喵巴，地球現在能量係咪咁？
之後會點？

大致閱讀咗，估唔到係環式結構，一切都由嗰個點開始. Thx for sharing

好奇怪，我都冇諗過睇前世，因為某程度上都諗到如果有上世我係大概點ge人.

好正
但睇完個心情好複雜

如果不停轉工都重覆遇到啲性格差唔多嘅人 係咪即係我有野未解決 要搵佢地傾傾計？

我都好想知我前世

比鬼責聽到啲九唔搭八既聲 正唔正常

如果將死既方式將鬼命名，咁乜鬼都有啦

睇完成個故仔，啲經歷都幾正，我都想有

我唔係天文學家，唔識答

有時啲野唔知好過知

咁你今世係咪仲loop緊呢樣？

未來嘅嘢我覺得唔知好過知
會太影響現實當下做緊嘅嘢
前世嘅嘢我會當歷史/故仔咁睇
知下算

前世既野唔洗咁上心啦 又影響唔到現世

下。。估唔到呢句出自你把口

你有冇記起D 做觀音既回憶？應該仲正喎

咁又係 但你有冇見過有種鬼會帶條繩喺身 我都係睇人地啲文先知古代特別多記載呢種鬼

喵巴之前話過係正常 因為意識開始轉移去另一個時空

中午趙遙一推

痴撚線 最近發生左啲好神奇嘅事 諗緊點做好 總覺得係天意 開始有啲驚

咩黎架？

驚講完又有新嘢出現

自閉下 定定驚先

咁多高手係度，唔使驚

有無方法知道身邊嘅人（除左家人）係劇本內定係新嘅緣份？

重覆出現相近嘅事件同人其實係不斷俾機會你去學習點處理呢種人或者事。
你學到就唔會再遇到。

出pool

主動同被動既分別，主動係自由意志多，被動係劇本多

即係只要清左啲被動嘅問題，又唔主動做野，算唔算最好嘅選擇？
又無乜新業力，又清到劇本

我地係依個post又係劇本定新嘅緣份

期待

中途轉基 ？

Sorry誠絲 想禁正皮但禁錯左 唔係有心

咁我應該點入手解決好

留意下每一次出現果種人，你會有咩情緒同感覺，或者會發生d相類似嘅事件，令你有咩限制，然後再揾方法去克服

之前有個巴打定絲打問能量係天生定點
我覺得後天都有影響
我覺得我係接觸呢方面既野多左 令我有時會feel到嗰樣野係好定唔好 當然都只係好低層次嗰種feel到 但我覺得後天都有影響

除非你好似和尚咁哩埋唔造業
你要去識女仔你都會主動去做啦
寫呢本書同開呢個post我都係被動咁做，我以前根本諗都冇諗過
所以好明顯係劇本需要
而你地主動睇post定係神推鬼X入左黎就你地自己先知

我就唔諗咁多 煮到埋黎咪食
活在當下

追post之前一直都好迷惘，所以不斷睇唔同嘅野去搵人生意義，希望有啲方向比到自己
之後就追到而家...

我都唔知算主動定被動

都唔係好諗，有興趣就追post，但真係主動開account ge

我遇到個性格好似 但以前嗰個對我差 呢個對我幾好 咁又係點解
利申：我火速正皮左 個負皮唔係我比

最近發現我好大轉變，以前我成日喺屋企自閉唔同人交流。但近期開始同唔同嘅人 message。一開始都係傾下佛學，金融財經，new age 嘢。到之後又再同唔同嘅女仔message，有人搵我訴苦，有人純粹係想傾下計，然後又傾左好多唔同嘅話題，有關於朋友關係，兩性關係，到結婚生子，婚姻的態度，教育子女的方式。可能我個人比較識深入對方嘅內心，比較識比意見，所以我都接受左我係一個擺渡人的角色，負責將人送到彼岸。
到近期，我開始迫自己每日都出去行下，喺行番屋企嘅時候都會同一個陌生人通電話，有時行一個鐘就傾左一個鐘，初頭可能唔係太識同陌生女仔通話，始終同打字唔同。但依家開始慢慢習慣左，每日都有啲期待同一個陌生嘅人通話。
我諗我慢慢訓練，踏出第一步，下一步就可以面對面從容自然咁同人交流

轉變唔錯wo，但參加D興趣班，或者做義工識人會更好，話唔定會識到朋友.喺街度搵個陌生人傾會唐突咗D

你好似誤會左人地既意思
佢應該係多左個keep住傾電話既對像 但佢地係未見過未既 所以佢稱個對像為陌生人

一次生 兩次熟 三次

清咁多陌生女仔電話

唔係啊 係每一日都同唔同嘅人傾電話

依家我打算記錄番同每一個人傾左啲乜，性格愛好，係咩人，同埋後續發展，當寫日記

我都係咁

點識架？

啲電話點黎

吓，完全唔識先係陌生人嗎？固定傾電話對象就緊係唔係la

原來係我誤會左 sorrysorry

建議唔好記錄你同佢地之間ge對話，除非跟工作有關，或者大家約見面要mark低，或者對方同意. 朋友同你傾一般嘢，個朋友都唔預你刻意mark低la.

當然唔係記錄對話內容 只係寫下啲感想，同埋記得有個咁嘅人 其實都係琴日個女仔比我嘅idea 因爲佢又係每一次都記錄低，寫番啲嘢咁。 基本上唔算朋友，大家會有共識，好似ons咁 ，收左線就唔會再聯絡，除非真係好傾得埋，之後先至會再message 對方

成日發夢喺夢入面殺人 割喉之類 仲要幾次都係識嘅人 醒返都好內疚
唔知咩事

ONS

巴打發夢嘅嘢唔駛太認真喎，我咩奇怪夢都發過，當睇電影就算。

成日發夢被追殺
近排重發到外星人襲地球，好恐怖

我尋日都發夢拎住把刀好似寒住呀妹做人質 認同唔洗咁認真

你依D唔算係ONS, ONS係一晚後完全唔聯絡，但係你仲預可能同OK好傾ge聯絡wo

但我唔係好明你地既然之前唔識，冇見過，冇傾過，點樣攞對方電話？

建議下一步係試一試發展較為固定ge朋友關係，萍水相逢唔係太好

變左媾女po

我都覺

依家我都係想踏出第一步先，豐富下經歷。下一步我會嘗試識啲共同興趣嘅人，真係識固定朋友

冇諗過講或者教人溝女，個人認為溝女係要講道德，只係玩玩下就非常唔好，但太多人剩係想溝到就算，之後唔理，真係無謂做壞事.

我係見樓上分享佢溝通上及人際關係上的嘢，就分享吓少少與人溝通ge 注意位，希望幫到佢.

To 喵巴：無心騎劫post

其實男同女係咪真係冇辦法做到好好既朋友 太熟真係冇純友誼咩？
真係唔知所以先咁問

有冇人尋晚發奇怪夢

分享下
我近排啲夢都好奇怪 之前有日發夢中夢中夢 總之係咁醒都仲係個夢入面

個夢就係 係個夢入面不停醒？？

見到你問到：我就分享DD,唔係冇可能，但真係要識避忌：1. 唔好喺未確定佢係當你係fd定想追你時就受人恩惠eg 請食飯，幫你做功課，請你睇戲，送禮物.明知佢想追你，但你對佢無意思，仲收人禮就真係惹人誤會. 依D其實觀察多一段時間就feel到.

2. 盡量群體活動，少D單獨相處ge時間.觀察多一段時間了解對方係想做朋友定係想追你.真係有必要單獨見（eg可能要做project，或者合作搞生意），就盡量避免肢體上接觸，唔好講令人誤會ge嘢 你本身有男朋友ge就一定要同男朋友講咗先，可以介紹埋佢俾你男朋友識，就唔會令你男朋友同佢誤會你.佢唔想做朋友ge，就自然會疏遠你，佢仲想做朋友ge，亦會喺言語及行動上檢點.

當發生夢中夢較難分辨現實同夢境，當你想醒來發現醒不起來，以為夢境=現實，當你反抗時，費了好大氣力再回到現實，我個人認為夢中夢較難分辨原因在我例子夢中夢大都是同是切合現實情況確在已經發生，有熟悉人在，除非天馬行空才知是夢。

同自己講 e 我係咪發緊夢

冇錯啊 真係分唔到 先以為自己醒左 仲要係係好黑既環境 同最後嗰個夢係有小小比鬼責既情況

Btw我係日日都肚餓 改左名咋

準備靈魂出竅

咁勁，三唔識七都傾到
btw有轉變係好事

你呢種經驗第時對人對事都非常有用
不過小心被騙 唔好太易相信人講

如果內心有股力量要你睇呢類野就劇本啦

cold call?

唔係，我前世個女同我今世就係好好好朋友

1001

唔一定養鬼仔
可以係眉輪三眼睇

但落雨就失靈係點解

係咪叫你微訊支付呀

當然唔係啦，真係女仔黎，識跳舞，依家傾緊點煮野食

喵巴個post被騎劫

圖都冇張，我話日日同朱千雪食飯都得啦

幫手推post 等喵巴可以開post 16

喵巴放緊暑假呀

放完圖班連登仔會日日J 架

無圖點討論

搖一搖

當時人有冇俾consent你放圖.我唔覺得放人相係好事

巴打小心

梗係唔會放啦 點會無端端放人個樣上黎，基本做人守則要有，點會好似某啲連登仔咁，巴打其實都係搞下笑啫

小心啲乜

咁個source 係邊到黎
想同佰生人瘋狂展開激情對話

識諗，真係唔好post相上來引班痴線人入來依個post, 同埋當時人發現一定會同你絕交.

題外話，隔離台post女友sp老婆親密相其實可以俾人告，依D真係唔係男人行為，完全唔明點解冇管理員ban佢地D post

咩post
姐係你有睇

黎報到下最近生活
工作開始慢慢上反手 暫時都算順利
屋企關係正常 未見再有罵戰
感謝天上既大家守護住我

最近開慢慢食少左肉，身體好似有健康啲

我日日同朱千雪食飯（認真）

唔講咁多，只係睇咗一次，覺得依加D後生仔太離譜，為咗晒命或者報復都唔係咁低莊，世風日下.

幾好ah，工作及家庭順利，唔錯唔錯

咁講啦
供求關係

唔認為一句供求關係就可以唔使批評當中錯誤ge道德觀. 就算真係有永都唔係可以咁做lo, 如果本身諗住同人發展，對方知道咗就一定破壞咗信任同分手. 如果係sp/ons,都唔代表你可以影人地同擺上網晒命，咁同當人地係一件可以控制ge物品有點ge分別

至於供應，我睇佢地緊係之前承諾過唔擺上去，之後氹掂咗就預定會擺上來同人分享，或者分手後就擺上來報復攞快感，以為好威，但其實一D都唔尊重對方，唔當對方係人，仲係欺騙，同亂公開他人私隱.

係有求，唔係永

喵巴可唔可以幫手答下隔黎麥田圈po呢兩個問題

「如果想留信號比人類，點解要兜一大圈咁間接，仲有佢地應該都明白人類隨時估錯d圖案意思」

「如果要畫圖案，周圍都可以畫，唔一定係麥田
搞到咁複雜又唔知畫黎做乜」

其實好簡單
人地要做到咁 你理唔到
批評對件事起唔到作用

當你批評件事 你會投入左落去對同錯
拉返開黎睇 其實唔關你事
當然你可以選擇繼續批評 但係 辛苦個位只有你自己

係唔關我事，但唔代表依D事能夠視而不見. 我唔想我ge下一代會俾依種風氣污染，做咗擺人上網害人嗰個，或者係受害嗰個. 做人就係要明辨是非，批判思考，同諗辦法解決佢，文明都係咁樣進步ge

睇希臘神話書，宙斯當年跟赫拉親密時，都要變舊雲出來保護雙方私隱，但依加竟然倒退到咁......

加油

如果因為受到傷害而放上網報復，巴打你接唔接受到？

得饒人處且饒人，做人留一線，日後好相見。你放人上黎人地實知，就算唔知都唔應該咁做，你只係埋緊個地雷比自己。件事已經過去，你報復人對自己成長冇幫助，你會受傷即係自己道行唔夠。
有時做人就係要扮下傻仔，特登比人搵下笨柒，看破不說破，此乃大智慧。

有冇巴絲可以解下
脾氣好大到底係天生定受人/細個經歷影響
俾人蝦就覺得一定要還拖
好想知自己前一世係個點既人

上面張人類圖load唔load到

原因已經大致在上面講明，g無論點ge原因都係唔應該擺上網，依D英文叫revenge porn，喺歐盟同美國肯定犯晒法，但只係好少受害者知道如何控告犯法者.

其實你擺人ge 親密照上網都係想威嚇對方，操縱對方，羞辱對方，視對方身體為一件可以控制的物件，你只係想藉此獲取勝利ge快感，但then you will have played dirty, sunk so low. 一樣墮落咗, 變得人格低劣.依個post係教人心中有光，你做依D嘢其實已經容許自己墮入黑色

最直接ge方法係調整心態，get over it，過好ge生活，俾對方睇到佢對你ge傷害is nothing. 如果本身對方真係犯咗法，就循法律途徑申訴.

修改：容許自己墮入黑暗，又打錯字

你可以做社工

咁就唔知了

分享貼地經驗都唔算既

因為宇宙法則，如果直接叫人點做就破壞文明自由意志，反而人類自己get到幾多就幾多係一種間接引導。
用草地之類黎畫係因為果種能量最適合，如果畫係石頭就唔夠力。同埋地球最多田野，就好似地球既畫布咁。

睇下你個名

下 我亂改
你地睇唔睇到我張人類圖

想買水晶有咩推介？

估唔到個post有埋愛情小說睇
祝大家都會揾到自己既幸福喇

勁 我好佩服中文好既人

加甜ok?

今晚很想跟你研究遺傳學

今

次

仲

唔